[
    {
        "id": 1,
        "text": "Hej! Jag heter Anna Svensson och vill flytta min pension till er. Beh\u00f6ver jag uppge mitt personnummer 19921212-5678 redan nu eller r\u00e4cker det med organisationsnumret 556677-8899 som jag f\u00e5tt fr\u00e5n min arbetsgivare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19921212-5678"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556677-8899"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 2,
        "text": "Jag har nyligen flyttat till Storgatan 12, 123 45 Stockholm. Tidigare bodde jag p\u00e5 Lilla Torget 2, 111 22 Stockholm. Kan ni uppdatera s\u00e5 att inte min gamla adress anv\u00e4nds l\u00e4ngre?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Storgatan 12, 123 45 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Lilla Torget 2, 111 22 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 3,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra mina kontaktuppgifter. Mitt nya telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67 och min gamla e-postadress anna.svensson@olddomain.se g\u00e4ller inte l\u00e4ngre. Jag anv\u00e4nder nu anna.svensson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anna.svensson@olddomain.se"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anna.svensson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 4,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte logga in med mitt passnummer AB1234567, men det gick inte. Beh\u00f6ver jag ange min IP-adress 192.168.0.1 f\u00f6r att ni ska kunna fels\u00f6ka?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AB1234567"
            },
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "192.168.0.1"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 5,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt bankkontonummer. Det gamla \u00e4r SE98 1234 5678 9012 3456 7890, och nu vill jag anv\u00e4nda SE12 3456 7890 1234 5678 9012.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "SE98 1234 5678 9012 3456 7890"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "SE12 3456 7890 1234 5678 9012"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 6,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att min anst\u00e4llningstid inte st\u00e4mmer. Jag har varit anst\u00e4lld p\u00e5 Svenska Bank AB sedan mars i \u00e5r, men systemet visar fel. Kan ni \u00e5tg\u00e4rda det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Svenska Bank AB"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "mars i \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 7,
        "text": "Jag \u00e4r nyligen gift och vill att min fru ska kunna se min pensionsinformation. R\u00e4cker det att jag skickar in mitt personnummer 840101-1234 eller beh\u00f6ver ni n\u00e5got annat?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "840101-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 8,
        "text": "Jag \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om jag angav r\u00e4tt postnummer 345 67. Kan ni kontrollera min adress s\u00e5 att utskicken inte g\u00e5r till fel stad?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "345 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 9,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6ker l\u00e4gga till mitt kreditkort 4444 1234 5678 9012 f\u00f6r autogiro, men det st\u00e5r att jag beh\u00f6ver ange mitt bankgironummer. Jag tror det \u00e4r 123-4567, men \u00e4r os\u00e4ker.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4444 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "123-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 10,
        "text": "Min nuvarande arbetsgivare har arbetsgivar-ID AG-9876. Jag ser inte r\u00e4tt information i systemet. Jag angav min titel som S\u00e4ljare, men det verkar inte st\u00e4mma i profilen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-9876"
            },
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "S\u00e4ljare"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 11,
        "text": "Jag har bytt jobb till Nordisk Finans AB. Jag var tidigare anst\u00e4lld i 3 \u00e5r p\u00e5 mitt gamla jobb. Beh\u00f6ver jag uppdatera organisationsnumret 556012-3456 f\u00f6r att pensions\u00f6verf\u00f6ringen ska fungera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordisk Finans AB"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "3 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556012-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 12,
        "text": "Jag \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om ni har r\u00e4tt f\u00f6delsedag registrerad. Jag \u00e4r f\u00f6dd 1985-03-22, men mitt gamla pass C12345678 har g\u00e5tt ut. Jag har nu nytt ID fr\u00e5n Sverige. Kan det st\u00e4lla till problem?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1985-03-22"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "C12345678"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 13,
        "text": "Jag s\u00e5g att min f\u00f6delseplats st\u00e5r som Malm\u00f6, men jag \u00e4r egentligen f\u00f6dd i Lund. Dessutom st\u00e5r min etnicitet som Skandinavisk. Hur \u00e4ndrar jag detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Malm\u00f6"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Lund"
            },
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Skandinavisk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 14,
        "text": "Jag tror att mina sociala medier-profiler \u00e4r felkopplade. Jag f\u00e5r notiser p\u00e5 b\u00e5de Twitter och LinkedIn. Kan ni ta bort kopplingen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Twitter"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 15,
        "text": "Jag uppt\u00e4ckte en inloggning fr\u00e5n IP-adressen 10.0.0.45 p\u00e5 mitt konto. B\u00f6r jag vara orolig \u00f6ver mitt kreditkortsnummer 5555 6666 7777 8888 som \u00e4r registrerat hos er?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.0.45"
            },
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5555 6666 7777 8888"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 16,
        "text": "Jag \u00e4r 40 \u00e5r och har precis \u00e4ndrat min civilst\u00e5ndsstatus till skild. P\u00e5verkar det hur min pensionsinformation visas eller delas?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "40"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "skild"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 17,
        "text": "Min anst\u00e4llningsinformation saknas. Jag jobbar f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 Svenska Bank AB sedan 2 \u00e5r och tidigare p\u00e5 ett annat f\u00f6retag i 5 \u00e5r. Kan ni hj\u00e4lpa mig komplettera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Svenska Bank AB"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "2 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 18,
        "text": "Jag heter Oskar Bj\u00f6rk och \u00e4r kille. Jag flyttade fr\u00e5n Norrk\u00f6ping till J\u00f6nk\u00f6ping f\u00f6rra \u00e5ret. Kan ni uppdatera min adresshistorik?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Oskar Bj\u00f6rk"
            },
            {
                "label": "[K\u00d6N]",
                "value": "kille"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Norrk\u00f6ping"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "J\u00f6nk\u00f6ping"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 19,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver \u00e4ndra mitt bankkontonummer 1234 567 890 och mitt clearingnummer 5321. Kan ni uppdatera detta i min profil s\u00e5 att min l\u00f6n hamnar r\u00e4tt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1234 567 890"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "5321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 20,
        "text": "Jag vill anm\u00e4la autogiro via mitt bankgironummer 987-6543. Beh\u00f6ver jag \u00e4ven uppge clearingnummer 4321 eller r\u00e4cker det med bara bankgirot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "987-6543"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 21,
        "text": "Hej, jag har f\u00e5tt ett nytt IBAN SE45 5000 0000 0583 9823 7465 och BIC HANDSESS. Kan ni uppdatera min info s\u00e5 att internationella betalningar hamnar p\u00e5 r\u00e4tt konto?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 5000 0000 0583 9823 7465"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 22,
        "text": "Jag vill registrera mitt nya kreditkort 5105 1051 0510 5100 f\u00f6r att koppla det till pensionskontot. Kan ni l\u00e4gga till det snarast?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5105 1051 0510 5100"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 23,
        "text": "Hej, jag har ett konto utomlands med IBAN DE89 3704 0044 0532 0130 00. Vilken BIC ska jag anv\u00e4nda f\u00f6r \u00f6verf\u00f6ringar fr\u00e5n Sverige?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "DE89 3704 0044 0532 0130 00"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 23,
        "text": "Hej, jag vill uppdatera min profil med ett nytt personnummer: 900101-1234. Jag har ocks\u00e5 bytt telefonnummer till 072-987 65 43.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "900101-1234"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "072-987 65 43"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 24,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver r\u00e4tta min arbetsgivar-ID. Jag fick AG-2024 fr\u00e5n min chef, men i systemet st\u00e5r det AG-9999. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-2024"
            },
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-9999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 25,
        "text": "Jag heter Johanna Lundberg och har nyligen flyttat fr\u00e5n G\u00e4vle till Ume\u00e5. Jag vill ocks\u00e5 \u00e4ndra min adress fr\u00e5n Bryn\u00e4sgatan 1 till Kungsgatan 22.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johanna Lundberg"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "G\u00e4vle"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "Ume\u00e5"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Bryn\u00e4sgatan 1"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Kungsgatan 22"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 26,
        "text": "Hej! Jag \u00e4r 27 \u00e5r gammal och beh\u00f6ver l\u00e4gga in min f\u00f6delsedag 1995-12-02 i era system. Jag \u00e4r ocks\u00e5 gift, s\u00e5 jag vill uppdatera mitt civilst\u00e5nd.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "27"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1995-12-02"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 27,
        "text": "Jag har en ny e-post: malin.ny@example.com. Den gamla var malin.gammal@oldmail.se. Kan ni uppdatera profilen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.ny@example.com"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.gammal@oldmail.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 28,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte logga in via IP-adressen 192.168.0.88 men det funkade inte. Ska jag ange mitt passnummer XY1234567 ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "192.168.0.88"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XY1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 29,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, mitt clearingnummer \u00e4r 5678 och bankkontonumret \u00e4r 1234 567 890. Varf\u00f6r g\u00e5r inte min autogiroans\u00f6kan igenom?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "5678"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1234 567 890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 30,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att registrera min nya medarbetar-ID MD-2301 och min titel som 'Projektledare' i systemet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MD-2301"
            },
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "Projektledare"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 31,
        "text": "Jag bytte nyss bank och fick IBAN SE45 4000 0000 1234 5678 9012 och BIC SWEDSESS. Kan ni uppdatera f\u00f6r pensionsins\u00e4ttningar?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 4000 0000 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 32,
        "text": "Hej, jag \u00e4r f\u00f6dd i Kristianstad men i min profil st\u00e5r det att min f\u00f6delseplats \u00e4r Malm\u00f6. Kan ni \u00e4ndra detta? Jag \u00e4r ocks\u00e5 svensk medborgare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Kristianstad"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Malm\u00f6"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 33,
        "text": "Jag har lagt till mitt kreditkort 4111 1111 1111 2222, men vill ocks\u00e5 anm\u00e4la bankgironummer 123-4567 f\u00f6r kommande inbetalningar.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4111 1111 1111 2222"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "123-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 34,
        "text": "Hej! Jag vill anm\u00e4la en \u00e4ndring: min anst\u00e4llningstid p\u00e5 KryptoTech AB var 2 \u00e5r, men i systemet st\u00e5r det 1 \u00e5r. Kan ni r\u00e4tta det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "2 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "1 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "KryptoTech AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 35,
        "text": "Mitt religi\u00f6sa samfund \u00e4r protestantiskt, men i er databas st\u00e5r det katolskt. Hur \u00e4ndrar jag min religionsuppgift?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[RELIGION]",
                "value": "protestantiskt"
            },
            {
                "label": "[RELIGION]",
                "value": "katolskt"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 36,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt organisationsnummer f\u00f6r f\u00f6retaget. Det gamla var 556123-4567, men nu \u00e4r det 559999-9999. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556123-4567"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559999-9999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 37,
        "text": "Jag \u00e4r 44 \u00e5r och bor i \u00d6rebro. Min adress \u00e4r Slottsgatan 10, 701 10 \u00d6rebro. Jag vill \u00e4ven l\u00e4gga till min e-post ulf@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "44"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "\u00d6rebro"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Slottsgatan 10, 701 10 \u00d6rebro"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "ulf@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 38,
        "text": "Hej, kan ni \u00e4ndra min sociala medier-profil fr\u00e5n Twitter till LinkedIn? Jag vill inte f\u00e5 notiser p\u00e5 Twitter l\u00e4ngre.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Twitter"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 39,
        "text": "Jag \u00e4r kille och har nyligen bytt efternamn till Rosengren. Tidigare stod det bara 'Niklas R.'. Hur uppdaterar jag detta i min pension?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[K\u00d6N]",
                "value": "kille"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Rosengren"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Niklas R."
            }
        ]
    },
    {
        "id": 40,
        "text": "Mitt passnummer \u00e4r ABC987654. Jag vill registrera detta inf\u00f6r en flytt av pension till annan leverant\u00f6r. M\u00e5ste jag ocks\u00e5 ange min f\u00f6delsedag?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "ABC987654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 41,
        "text": "Jag ser att min etnicitet \u00e4r angiven som Skandinavisk, men jag identifierar mig som Europeisk. Kan ni justera detta i min profil?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Skandinavisk"
            },
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Europeisk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 42,
        "text": "Hej! Jag beh\u00f6ver l\u00e4gga till min anst\u00e4llningstid. Jag har arbetat i 5 \u00e5r p\u00e5 SparaMer AB, men systemet visar inga data.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SparaMer AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 43,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte ringa kundtj\u00e4nst, men angav fel telefonnummer. Jag skrev 070-999 88 77 ist\u00e4llet f\u00f6r 070-888 99 77. Kan ni korrigera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-999 88 77"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-888 99 77"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 44,
        "text": "Hej, mitt clearingnummer 1234 verkar inte st\u00e4mma med mitt nya bankkontonummer 1001 001 001. Beh\u00f6ver ni b\u00e5da uppgifterna f\u00f6r att koppla kontot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "1234"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1001 001 001"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 45,
        "text": "Mitt f\u00f6retags organisationsnummer \u00e4r 556789-4422. Jag vill l\u00e4gga till min medarbetar-ID MB-2022 f\u00f6r att f\u00e5 r\u00e4tt l\u00f6n och pensionsavdrag.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-4422"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MB-2022"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 46,
        "text": "Jag har bytt civilst\u00e5nd fr\u00e5n ogift till sambo nyligen. P\u00e5verkar det min pensionsplan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "ogift"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "sambo"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 47,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att koppla min nyink\u00f6pta Mac-adress i systemet. Jag antar att ni ist\u00e4llet vill ha min IP-adress 10.0.0.55?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.0.55"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 48,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 39 \u00e5r och bosatt i Hallands l\u00e4n. Mitt postnummer \u00e4r 302 55 men jag skrev 305 22 av misstag. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "39"
            },
            {
                "label": "[L\u00c4N]",
                "value": "Hallands l\u00e4n"
            },
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "302 55"
            },
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "305 22"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 49,
        "text": "Mitt nya kreditkort 5012 3456 7890 9999 gick igenom, men jag ser inga dragningar. M\u00e5ste jag ange mitt gamla kort 5012 3456 7890 0000 ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5012 3456 7890 9999"
            },
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5012 3456 7890 0000"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 50,
        "text": "Jag heter Patrik Karlsson och anv\u00e4nder min sociala medier-profil p\u00e5 TikTok f\u00f6r verifiering. Tidigare kopplade jag Facebook, men det vill jag inte l\u00e4ngre ha.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Patrik Karlsson"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "TikTok"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Facebook"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 51,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, jag heter Ingrid Nilsson och mitt personnummer \u00e4r 710203-5678. Mitt bolag, Pensionsbolaget AB, verkar vara p\u00e5 v\u00e4g i konkurs. Hur p\u00e5verkar det min pensionsflytt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ingrid Nilsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "710203-5678"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pensionsbolaget AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 52,
        "text": "Hej, jag har f\u00e5tt info om att min pension \u00e4r inl\u00e5st hos ett bolag som ska avvecklas. Jag har anst\u00e4llningstid p\u00e5 5 \u00e5r kvar och undrar om fribrevet p\u00e5verkas av avvecklingen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 53,
        "text": "Hej, jag vill ge min son Niklas Karlberg fullmakt att sk\u00f6ta mitt konto. Jag heter Eva Karlberg och min e-post \u00e4r eva.k@example.com. Kan ni bekr\u00e4fta vilka dokument som kr\u00e4vs?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Niklas Karlberg"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Eva Karlberg"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "eva.k@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 54,
        "text": "Jag har ett pensions-ID P-12345 fr\u00e5n mitt jobb som nu g\u00e5r i konkurs. Beh\u00f6ver jag meddela nya leverant\u00f6ren eller ordnar ni det automatiskt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "P-12345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 55,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 62 \u00e5r och vill flytta min pension fr\u00e5n Nordic Safeguard AB som just avvecklas. Mitt passnummer \u00e4r XA9876543, ifall ni beh\u00f6ver min ID-verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "62"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Safeguard AB"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XA9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 56,
        "text": "Hej, jag heter Olof Westerlund och har organisationsnummer 559123-4567 f\u00f6r mitt f\u00f6retag. Det ska avvecklas och jag beh\u00f6ver veta hur pensionen p\u00e5verkas.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olof Westerlund"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559123-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 57,
        "text": "Hej, jag fick veta att min pension inte kan flyttas eftersom mitt gamla pensionsbolag \u00e4r under konkursf\u00f6rvaltning. Jag har medarbetar-ID MID-9876 p\u00e5 min nuvarande arbetsplats, om det hj\u00e4lper.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MID-9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 58,
        "text": "Jag \u00f6nskar ge min make access till mitt pensionskonto eftersom jag \u00e4r sjukskriven. Mitt personnummer \u00e4r 681201-1234 och han heter Johan Andersson. Hur l\u00e5ng tid tar det att ordna fullmakt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "681201-1234"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 59,
        "text": "Mitt f\u00f6rra f\u00f6retag, SeniorStrategi AB, har g\u00e5tt i konkurs. Jag ser att min pension d\u00e4r \u00e4r markerad som fribrev. Betyder det att jag inte kan flytta den alls?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SeniorStrategi AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 60,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, min pappa ville ge mig fullmakt f\u00f6r hans pensionskonton. Han heter Per Emanuelsson, personnummer 550101-7890. Hur p\u00e5b\u00f6rjar jag detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Per Emanuelsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "550101-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 61,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 70 \u00e5r och min pension \u00e4r l\u00e5st hos ett bolag som g\u00e5tt i konkurs. Jag undrar om ni kan frig\u00f6ra den eller om jag m\u00e5ste g\u00f6ra en formell ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "70"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 62,
        "text": "Mitt bolag Pension X AB l\u00e4ggs ned n\u00e4sta m\u00e5nad. Jag har redan gett min fru en fullmakt, men kommer pensionen att flyttas \u00f6ver automatiskt till ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pension X AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 63,
        "text": "Hej, jag har anst\u00e4llningstid p\u00e5 10 \u00e5r i min gamla firma men den avvecklas nu. G\u00e5r det att flytta hela pensionen trots att en del \u00e4r fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "10 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 64,
        "text": "Jag vill ge min mamma, Lena Dahl, r\u00e4tt att se alla mina pensioner. Mitt passnummer \u00e4r ZY0123456 om ni m\u00e5ste verifiera mig f\u00f6rst.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lena Dahl"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "ZY0123456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 65,
        "text": "Hej, mitt gamla bolag har org-nummer 556999-2020 och \u00e4r i konkurs. Beh\u00f6ver jag meddela Skatteverket separat eller sker allt via er plattform?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556999-2020"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 66,
        "text": "Jag heter Kerstin Sj\u00f6berg, f\u00f6dd 1955-11-03 i V\u00e4xj\u00f6. Min pensionsf\u00f6rvaltare avvecklas. P\u00e5verkar det mitt gamla avtal eller blir pensionen automatiskt ett fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Kerstin Sj\u00f6berg"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1955-11-03"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "V\u00e4xj\u00f6"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 67,
        "text": "Min make gav mig fullmakt f\u00f6r hans pensions\u00e4renden f\u00f6rra \u00e5ret. Nu ser vi att pensionsbolaget PensionExpert AB \u00e4r under konkurs. Hur g\u00e5r vi vidare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionExpert AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 68,
        "text": "Hej, jag anv\u00e4nder sociala medier-profilen LinkedIn f\u00f6r att f\u00f6lja uppdateringar om min pension. Bolaget jag anv\u00e4nde gick i konkurs \u2013 kan jag flytta pensionen direkt i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 69,
        "text": "Mitt clearingnummer 1234 \u00e4r kopplat till ett pensionskonto hos ett f\u00f6retag som avvecklas. M\u00e5ste jag \u00e4ndra clearingnumret om jag flyttar kontot till er?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 70,
        "text": "Jag heter G\u00f6ran Ek och har personnummer 660202-3456. Mitt pensionsavtal hos SparFinans AB blev ett fribrev n\u00e4r de gick i konkurs. Vad inneb\u00e4r det rent praktiskt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6ran Ek"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "660202-3456"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SparFinans AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 71,
        "text": "Min pappa gav mig fullmakt att hantera hans pensionsfr\u00e5gor. Han heter Sven Olsson och har passnummer OL199955. Bolaget han hade pension hos avvecklas nu.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sven Olsson"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "OL199955"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 72,
        "text": "Hej, jag arbetar p\u00e5 Bank & Co (org-nummer 556300-7890) och vi tar \u00f6ver kunder fr\u00e5n ett bolag i konkurs. Jag har medarbetar-ID BC-122. Hur rapporterar jag nya kunder?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Bank & Co"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556300-7890"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "BC-122"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 73,
        "text": "Jag \u00e4r 45 \u00e5r och min pensionsf\u00f6rvaltare gick i konkurs. Jag har en fullmakt utf\u00e4rdad till min syster, men vet inte om den g\u00e4ller hos den nya f\u00f6rvaltaren.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "45"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 74,
        "text": "Min fru har en gammal pension som inte g\u00e5r att flytta. Bolaget, TryggPension AB, avvecklas nu. Kommer hon att f\u00f6rlora pengarna eller blir det ett fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TryggPension AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 75,
        "text": "Hej, jag vill koppla mitt nya bankgironummer 555-8888 till pensionen innan bolaget g\u00e5r i konkurs. Mitt personnummer \u00e4r 780101-2345 om ni beh\u00f6ver en verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "555-8888"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "780101-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 76,
        "text": "Jag flyttade min pension fr\u00e5n ett bolag i avveckling. Nu st\u00e5r det att den nya f\u00f6rs\u00e4kringen \u00e4r 'fribrev'. \u00c4r det normalt under en konkursprocess?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 77,
        "text": "Hej, min mamma vill ge mig fullmakt. Hon heter Christina Jonasson och har e-post c.jonasson@exempel.se. Bolaget hon hade pension hos gick i konkurs.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Christina Jonasson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "c.jonasson@exempel.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 78,
        "text": "Mitt pensionsbolag heter L\u00e5ngsiktiga Investeringar AB. De har hamnat i likvidation. Kan jag fortfarande ge min dotter fullmakt om jag inte kan flytta hela pensionen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "L\u00e5ngsiktiga Investeringar AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 79,
        "text": "Jag \u00e4r 55 \u00e5r och min pension har blivit ett fribrev n\u00e4r bolaget gick i konkurs. Finns det n\u00e5gon chans att jag kan flytta den trots allt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "55"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 80,
        "text": "Min make och jag delar pension. Han har anst\u00e4llningstid 4 \u00e5r p\u00e5 Ortopediska AB som nu avvecklas. P\u00e5verkar det mitt tillst\u00e5nd att ge honom fullmakt f\u00f6r v\u00e5ra gemensamma konton?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "4 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Ortopediska AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 81,
        "text": "Allts\u00e5, jag \u00e4r s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 att min arbetsgivare, Stabil Pensionsf\u00f6rvaltning AB, inte flyttar min pension som utlovat! Jag, Nina Olsson, personnummer 750505-1234, har bett om detta i tre m\u00e5nader nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Stabil Pensionsf\u00f6rvaltning AB"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Nina Olsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750505-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 82,
        "text": "Jag \u00e4r riktigt arg \u00f6ver att ni inte svarar p\u00e5 mina mejl! Mitt bolag, Pensionshuset AB (org-nummer 556999-8888), lovade att flytta pensionen f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan. Vad sysslar ni med egentligen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pensionshuset AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556999-8888"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 83,
        "text": "Ni har ignorerat mig i veckor! Jag heter Amir Reza och har medarbetar-ID MR-0011 p\u00e5 min arbetsplats. Jag kr\u00e4ver att ni l\u00f6ser min pensionsflytt omg\u00e5ende!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Amir Reza"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MR-0011"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 84,
        "text": "Jag ringde er kundsupport fem g\u00e5nger i g\u00e5r! Jag, Linda Dahlstr\u00f6m (personnummer 780613-4455), vill omedelbart veta varf\u00f6r min pension inte har flyttats som lovat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Linda Dahlstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "780613-4455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 85,
        "text": "Det h\u00e4r \u00e4r fullst\u00e4ndigt oacceptabelt! Jag v\u00e4ntar p\u00e5 en enkel adress\u00e4ndring av min pension. Jag bor nu p\u00e5 Nyponv\u00e4gen 10, 987 65 Falun. Sk\u00e4rp er!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Nyponv\u00e4gen 10, 987 65 Falun"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 86,
        "text": "Varf\u00f6r tar det s\u00e5 l\u00e5ng tid att flytta min pension fr\u00e5n min gamla arbetsgivare? Jag jobbade p\u00e5 FuturePension AB i 3 \u00e5r och nu ignorerar ni alla mina fr\u00e5gor!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FuturePension AB"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "3 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 87,
        "text": "Era telefonsvar \u00e4r fruktansv\u00e4rt d\u00e5liga. Jag \u00e4r rasande! Jag heter Karim L\u00f6fgren, IP-adress 10.0.0.70, och jag vill f\u00e5 hj\u00e4lp med min pensionsflytt nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karim L\u00f6fgren"
            },
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.0.70"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 88,
        "text": "Jag \u00e4r helt vansinnig! Jag uppgav clearingnummer 1234 till er f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan och ingen av er har \u00e5terkommit! Flytta min pension omedelbart eller s\u00e5 avslutar jag allt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 89,
        "text": "Jag \u00e4r helt less p\u00e5 att beh\u00f6va ringa er om min pension! Jag mailade en kopia p\u00e5 mitt passnummer XY987654 till er men ingen \u00e5terkoppling. \u00c4r ni seri\u00f6sa eller inte?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XY987654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 90,
        "text": "Det \u00e4r skandal att det tar s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ng tid att flytta en simpel pension! Jag heter Malin \u00d6berg, personnummer 750916-3210, och kr\u00e4ver svar omedelbart!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Malin \u00d6berg"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750916-3210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 91,
        "text": "Allts\u00e5, ni har lovat att byta adress p\u00e5 min pension f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan! Jag bor p\u00e5 Rosenstigen 5, 123 45 T\u00e4by. Vad \u00e4r problemet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Rosenstigen 5, 123 45 T\u00e4by"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 92,
        "text": "Hur kan ni ignorera mig s\u00e5 l\u00e4nge? Jag har ringt, mejlat och jag \u00e4r riktigt arg nu! Jag beh\u00f6ver clearingnummer 6578 \u00e4ndrat och inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6578"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 93,
        "text": "Jag har redan sagt att jag ska ge min syster fullmakt f\u00f6r min pension. Hon heter Emilia Svensson. Varf\u00f6r \u00e4r det ingen som bekr\u00e4ftar min beg\u00e4ran?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emilia Svensson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 94,
        "text": "Jag \u00e4r vansinnig p\u00e5 er support! Har uppgett organisationsnummer 556555-4444 f\u00f6r min arbetsgivare. Ni sa att ni skulle \u00e5terkomma med besked \u2013 inget svar p\u00e5 tv\u00e5 veckor!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556555-4444"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 95,
        "text": "Ni \u00e4r hoppl\u00f6sa! Jag har medarbetar-ID HV-2023 och trots att jag ringt flera g\u00e5nger v\u00e4grar ni flytta min tj\u00e4nstepension fr\u00e5n min gamla arbetsgivare!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "HV-2023"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 96,
        "text": "Jag fattar inte varf\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 sv\u00e5rt f\u00f6r er att uppdatera min e-post! Den nya \u00e4r argkund@example.com, det \u00e4r verkligen inte komplicerat!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "argkund@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 97,
        "text": "Seri\u00f6st, hur sv\u00e5rt kan det vara? Jag har 4 \u00e5r anst\u00e4llningstid p\u00e5 mitt gamla jobb och det verkar som ni inte ens har registrerat det korrekt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "4 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 98,
        "text": "Jag \u00e4r verkligen uppr\u00f6rd! Min IP-adress 10.0.0.33 blockerades av er och nu kan jag inte logga in f\u00f6r att se var min pension tog v\u00e4gen!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.0.33"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 99,
        "text": "Jag har sagt tio g\u00e5nger att jag vill registrera mitt kreditkort 4000 1234 5678 9999 f\u00f6r pensionen. Men ni verkar inte bry er \u00f6verhuvudtaget!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4000 1234 5678 9999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 100,
        "text": "Vad \u00e4r det f\u00f6r fel? Jag skrev in mitt passnummer AB9876543 och \u00e4nd\u00e5 p\u00e5st\u00e5r ni att jag inte \u00e4r beh\u00f6rig att se min egen pension. Sn\u00e4lla, ta tag i detta!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AB9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 101,
        "text": "Hej, jag vill g\u00f6ra en utlandsbetalning fr\u00e5n mitt svenska konto till Tyskland. Jag har IBAN DE89 3704 0044 0532 0130 00 och beh\u00f6ver BIC COBADEFFXXX. Hur registrerar jag detta f\u00f6r \u00e5terkommande betalningar?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "DE89 3704 0044 0532 0130 00"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "COBADEFFXXX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 102,
        "text": "Jag vill ta emot en inbetalning fr\u00e5n Spanien till mitt svenska konto. Mitt IBAN \u00e4r SE45 5000 0000 0583 9823 7465 och min bank anv\u00e4nder BIC HANDSESS. R\u00e4cker det f\u00f6r att f\u00e5 in betalningen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 5000 0000 0583 9823 7465"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 103,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att betala min pensionsavgift fr\u00e5n Schweiz. Avs\u00e4ndarens bank fr\u00e5gade om mitt clearingnummer 1234 och bankkontonumret 9876 543 210. St\u00e4mmer det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "1234"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "9876 543 210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 104,
        "text": "Jag vill s\u00e4tta in pengar p\u00e5 mitt svenska pensionskonto fr\u00e5n Frankrike. Jag har angett IBAN SE35 4000 0000 1111 2222 3333, men beh\u00f6ver jag ocks\u00e5 uppge BIC DABASESX?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE35 4000 0000 1111 2222 3333"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "DABASESX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 105,
        "text": "Hej, jag ska f\u00e5 en ins\u00e4ttning fr\u00e5n Kanada och deras bank kr\u00e4ver mitt SWIFT/BIC. Jag tror att det \u00e4r SWEDSESS. Kan ni bekr\u00e4fta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 106,
        "text": "Min far bor i USA och vill g\u00f6ra en \u00f6verf\u00f6ring till mitt pensionskonto i Sverige. Jag har gett honom IBAN SE12 3456 7890 1234 5678 9012. R\u00e4cker det, eller beh\u00f6vs bankgironummer ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE12 3456 7890 1234 5678 9012"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 107,
        "text": "Jag vill betala min pension fr\u00e5n mitt konto i Norge. Avs\u00e4ndarbanken bad om mitt clearingnummer 6789 och bankkontonummer 123 456 789. \u00c4r det r\u00e4tt uppgifter?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6789"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "123 456 789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 108,
        "text": "Jag har f\u00e5tt besked om att min utlandsbetalning stoppades f\u00f6r att jag inte angav r\u00e4tt BIC. Jag anv\u00e4nde NDEASESS. Kan ni kontrollera om det st\u00e4mmer f\u00f6r mitt pensionskonto?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "NDEASESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 109,
        "text": "Min v\u00e4n i Italien vill s\u00e4tta in pengar p\u00e5 mitt svenska pensionskonto. Jag gav honom IBAN SE89 3704 0044 0532 0130 00, men han fick felmeddelande. Vad kan vara fel?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE89 3704 0044 0532 0130 00"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 110,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver dubbelkolla att mitt bankgironummer 123-4567 fungerar f\u00f6r en inbetalning fr\u00e5n Storbritannien, eller om jag m\u00e5ste uppge IBAN och BIC ist\u00e4llet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "123-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 111,
        "text": "Allts\u00e5, det \u00e4r helt otroligt att ni inte har flyttat min pension \u00e4nnu! Jag, Anna Ek, har ringt er fem g\u00e5nger och varje g\u00e5ng s\u00e4ger ni att det \u00e4r p\u00e5 g\u00e5ng. Mitt telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67 om ni vill ringa upp mig!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Ek"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 112,
        "text": "Jag \u00e4r tr\u00f6tt p\u00e5 att v\u00e4nta p\u00e5 flytten av mina sparpengar. Jag heter Peter Sandberg och har personnummer 760505-4321. N\u00e4r ska ni agera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Peter Sandberg"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "760505-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 113,
        "text": "Hej, mitt jobb p\u00e5 Delta Finans AB avslutades f\u00f6r tv\u00e5 m\u00e5nader sedan, och ni har fortfarande inte flyttat mina pensionsmedel. Vad \u00e4r problemet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Delta Finans AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 114,
        "text": "Jag skrev till er f\u00f6r en m\u00e5nad sedan. Ni p\u00e5st\u00e5r att ni beh\u00f6ver ett nytt organisationsnummer, men ni har redan 556122-9090. Varf\u00f6r \u00e4r mina sparpengar fastl\u00e5sta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556122-9090"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 115,
        "text": "Min arbetsgivare har arbetsgivar-ID AG-7777, men ni s\u00e4ger att ni saknar r\u00e4tt uppgifter f\u00f6r att flytta min pension. Kom igen, ni kan g\u00f6ra b\u00e4ttre \u00e4n s\u00e5!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-7777"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 116,
        "text": "Jag l\u00e4mnade min medarbetar-ID MD-5678 f\u00f6r en vecka sedan s\u00e5 ni kunde flytta mitt pensionskapital. Varf\u00f6r h\u00e4nder det ingenting?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MD-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 117,
        "text": "Ni bad mig uppge min e-post anders.flytt@example.com f\u00f6r att bekr\u00e4fta flytten av sparpengarna. Jag svarade f\u00f6r tre veckor sedan men inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anders.flytt@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 118,
        "text": "Jag \u00e4r rasande! Mitt passnummer AX1234567 uppgav jag f\u00f6r legitimering, men ni verkar inte ens ha p\u00e5b\u00f6rjat flytten av min pension!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AX1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 119,
        "text": "Hur sv\u00e5rt kan det vara att registrera min nya adress? Jag bor p\u00e5 Radhusv\u00e4gen 10, 111 55 Stockholm och vill flytta min tj\u00e4nstepension hit. Jag har v\u00e4ntat i en m\u00e5nad nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Radhusv\u00e4gen 10, 111 55 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 120,
        "text": "Jag har 10 \u00e5r anst\u00e4llningstid kvar och f\u00f6rs\u00f6ker flytta mitt pensionssparande fr\u00e5n MinFinans AB. Ni lovade att det skulle vara klart f\u00f6rra veckan, men inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "10 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "MinFinans AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 121,
        "text": "Hej, jag vill helt avsluta mitt pensionskonto hos er. Jag heter Maria Axelsson och har personnummer 751010-1234. Jag har redan \u00f6ppnat ett nytt konto p\u00e5 annan bank.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Axelsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "751010-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 122,
        "text": "Jag \u00e4r less p\u00e5 er service och vill flytta mitt tj\u00e4nstepensionskonto. Mitt arbetsgivar-ID var AG-4040, men nu vill jag flytta allt till en annan f\u00f6rvaltare. Hur g\u00f6r jag?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-4040"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 123,
        "text": "Hej! Jag beh\u00f6ver st\u00e4nga alla mina konton hos er. Jag heter Johan Krantz och har e-post johan.krantz@example.com. Hur l\u00e5ng tid tar det att avsluta pensionen och sparandet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Krantz"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "johan.krantz@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 124,
        "text": "Min nuvarande arbetsplats har organisationsnummer 556777-8888, men jag vill inte ha pensionen placerad hos er l\u00e4ngre. Kan ni hj\u00e4lpa mig avsluta kontot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556777-8888"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 125,
        "text": "Jag vill s\u00e4ga upp mitt pensionsavtal s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Jag heter Kalle Bergstr\u00f6m och min medarbetar-ID \u00e4r KB-222. Kan ni \u00e5terkoppla om processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Kalle Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "KB-222"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 126,
        "text": "Hej, jag vill flytta ifr\u00e5n er p\u00e5 grund av era h\u00f6ga avgifter. Jag avslutar mitt konto med clearingnummer 6789 och bankkontonummer 1234 567 890. Bekr\u00e4fta att allt \u00e4r avslutat tack!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6789"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1234 567 890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 127,
        "text": "Jag har best\u00e4mt mig f\u00f6r att s\u00e4ga upp min tj\u00e4nst hos er och vill flytta min pension till Svensk Pension AB. Mitt personnummer \u00e4r 801010-9999 om ni beh\u00f6ver verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "801010-9999"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Svensk Pension AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 128,
        "text": "Jag vill omedelbart avbryta mitt sparande hos er och flytta allt. Ni har min e-postadress som argkund@example.com, men kontakta mig snarast f\u00f6r jag vill avsluta min portf\u00f6lj.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "argkund@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 129,
        "text": "Jag heter Elisabeth \u00c5berg, f\u00f6delsedag 1990-01-01, och jag har redan \u00f6ppnat nytt konto p\u00e5 annan bank. V\u00e4nligen st\u00e4ng mitt konto omedelbart och bekr\u00e4fta skriftligen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Elisabeth \u00c5berg"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1990-01-01"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 130,
        "text": "Jag vill s\u00e4ga upp mitt avtal hos er och avsluta all hantering av min pension. Jag arbetar inte l\u00e4ngre f\u00f6r Pensionsgruppen AB (556333-2222). Kan ni st\u00e4nga kontot snarast?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pensionsgruppen AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556333-2222"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 131,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansPartner AB (org-nummer 556789-1234) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5r kundinformation f\u00f6r er gemensamma klient, Johan Andersson. Kan ni skicka den senaste kontoinformationen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansPartner AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1234"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 132,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteringsGruppen SE (org-nummer 556800-5678) har noterat att kundens pension inte har flyttats korrekt. Kundens personnummer \u00e4r 820305-6789. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta status.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "InvesteringsGruppen SE"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556800-5678"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "820305-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 133,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionsConsulting (org-nummer 556811-9012) beh\u00f6ver skicka en fullmakt f\u00f6r v\u00e5r klient, Anna Bergstr\u00f6m (personnummer 790412-3456). Vilka dokument kr\u00e4vs?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionsConsulting"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556811-9012"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "790412-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 134,
        "text": "Vi p\u00e5 GlobalFinans (org-nummer 556822-3456) har uppt\u00e4ckt att kundens IBAN SE34 5000 0000 1234 5678 9012 saknas i v\u00e5rt system. Kundens namn \u00e4r Lars Pettersson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "GlobalFinans"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556822-3456"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE34 5000 0000 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Pettersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 135,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n SecureInvest AB (org-nummer 556833-6789) beh\u00f6ver verifiera kundens e-postadress malin.k@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsflytt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SecureInvest AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556833-6789"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.k@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 136,
        "text": "Vi p\u00e5 NordicPensions (org-nummer 556844-0123) har noterat att kundens clearingnummer 7890 inte \u00e4r registrerat korrekt. Kundens namn \u00e4r Erik Johansson och personnummer 850607-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NordicPensions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556844-0123"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Johansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "850607-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 137,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansDirekt (org-nummer 556855-4567) beh\u00f6ver f\u00e5 bekr\u00e4ftat BIC-koden f\u00f6r kundens konto med IBAN SE56 7000 0000 2345 6789 0123.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansDirekt"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556855-4567"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE56 7000 0000 2345 6789 0123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 138,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionExpert AB (org-nummer 556866-7890) har mottagit ett fribrev f\u00f6r kunden Anna Nilsson. Kundens pensions-ID \u00e4r PN-7890. Hur hanterar vi detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionExpert AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556866-7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Nilsson"
            },
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "PN-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 139,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n SecureBank (org-nummer 556877-0123) vill bekr\u00e4fta kundens nationalitet f\u00f6r att fullf\u00f6lja pensionsflytten. Kundens namn \u00e4r Martin Svensson och f\u00f6ddes i G\u00f6teborg.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SecureBank"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556877-0123"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Martin Svensson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "G\u00f6teborg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 140,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteringsKonsult AB (org-nummer 556888-3456) beh\u00f6ver uppdatera kundens kontaktinformation. Kundens nya telefonnummer \u00e4r 070-234 56 78 och e-post \u00e4r martin.s@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "InvesteringsKonsult AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556888-3456"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-234 56 78"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "martin.s@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 141,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n Pension & Co (org-nummer 556899-6789) har m\u00e4rkt att kundens bankgironummer 321-6543 \u00e4r felaktigt registrerat. Kundens namn \u00e4r Sofia Larsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pension & Co"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556899-6789"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "321-6543"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Larsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 142,
        "text": "Vi p\u00e5 Finansiella R\u00e5dgivare AB (org-nummer 556900-0123) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens clearingnummer 4567 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens personnummer \u00e4r 830707-8901.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Finansiella R\u00e5dgivare AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556900-0123"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "4567"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "830707-8901"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 143,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionPlus (org-nummer 556911-3456) har en klient som vill flytta sin pension men saknar BIC-kod. Kundens IBAN \u00e4r SE78 6000 0000 3456 7890 1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionPlus"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556911-3456"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE78 6000 0000 3456 7890 1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 144,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansPartner AB (org-nummer 556922-6789) beh\u00f6ver uppdatera kundens adress till Norrlandsgatan 20, 901 10 Ume\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsutbetalning.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansPartner AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556922-6789"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Norrlandsgatan 20, 901 10 Ume\u00e5"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 145,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n GlobalPension (org-nummer 556933-0123) beh\u00f6ver bekr\u00e4fta kundens civilst\u00e5nd som gift f\u00f6r att forts\u00e4tta pensionsflytten. Kundens namn \u00e4r Henrik Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "GlobalPension"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556933-0123"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 146,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionSmart AB (org-nummer 556944-3456) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens e-postadress uppdaterad fr\u00e5n peter.old@example.com till peter.new@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt kommunikation.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionSmart AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556944-3456"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "peter.old@example.com"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "peter.new@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 147,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansSupport (org-nummer 556955-6789) har en kund med IBAN SE90 7000 0000 4567 8901 2345 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5rt system. Kan ni hj\u00e4lpa till?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansSupport"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556955-6789"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE90 7000 0000 4567 8901 2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 148,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionHelp AB (org-nummer 556966-0123) har uppt\u00e4ckt att kundens BIC NDEASESS saknas. Kundens IBAN \u00e4r SE67 8000 0000 5678 9012 3456.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionHelp AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556966-0123"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "NDEASESS"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE67 8000 0000 5678 9012 3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 149,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n InvestPlus (org-nummer 556977-3456) beh\u00f6ver kundens clearingnummer 8901 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Emma Svensson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "InvestPlus"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556977-3456"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8901"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Svensson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 150,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansDirekt AB (org-nummer 556988-6789) har en kund med personnummer 840808-4567 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni skicka all n\u00f6dv\u00e4ndig information?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansDirekt AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556988-6789"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "840808-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 151,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionKontroll AB (org-nummer 556999-0123) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens passnummer CD1234567 f\u00f6r att verifiera pensionens flytt till v\u00e5rt system.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionKontroll AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556999-0123"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "CD1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 152,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteraSmart (org-nummer 557000-3456) har en kund med IBAN SE11 9000 0000 6789 0123 4567 och beh\u00f6ver bekr\u00e4fta BIC-koden f\u00f6r korrekt pensions\u00f6verf\u00f6ring.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "InvesteraSmart"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557000-3456"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE11 9000 0000 6789 0123 4567"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 153,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAllians AB (org-nummer 557011-6789) beh\u00f6ver uppdatera kundens e-postadress till lisa.ny@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt kommunikation kring pensionsflytten.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansAllians AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557011-6789"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "lisa.ny@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 154,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionSecure (org-nummer 557022-0123) har en kund med clearingnummer 2345 och bankkontonummer 6789 012 345 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5rt system. Kundens namn \u00e4r Fredrik Lind.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionSecure"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557022-0123"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "2345"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "6789 012 345"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Fredrik Lind"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 155,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansN\u00e4tverket AB (org-nummer 557033-3456) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens medarbetar-ID FN-2024 f\u00f6r att koppla pensionskontot korrekt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansN\u00e4tverket AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557033-3456"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "FN-2024"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 156,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionExpertise AB (org-nummer 557044-6789) har en kund som vill flytta sitt sparande fr\u00e5n v\u00e5r plattform till er. Kundens namn \u00e4r Karin Svensson och personnummer \u00e4r 790505-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionExpertise AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557044-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karin Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "790505-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 157,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAssistanse AB (org-nummer 557055-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens BIC-kod till SWEDSESS f\u00f6r korrekt pensions\u00f6verf\u00f6ring. Kundens IBAN \u00e4r SE22 3000 0000 7890 1234 5678.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansAssistanse AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557055-0123"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE22 3000 0000 7890 1234 5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 158,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionPartner AB (org-nummer 557066-3456) har en kund med e-post fredrik.p@example.com som vill flytta sitt pensionskonto. Kan ni skicka n\u00f6dv\u00e4ndig dokumentation?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionPartner AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557066-3456"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "fredrik.p@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 159,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansTeam AB (org-nummer 557077-6789) beh\u00f6ver kundens passnummer GH1234567 f\u00f6r att verifiera identiteten innan vi kan flytta pensionen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansTeam AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557077-6789"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "GH1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 160,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionTransfer AB (org-nummer 557088-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens clearingnummer till 3456 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Lisa Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionTransfer AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557088-0123"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "3456"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 161,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAssistans AB (org-nummer 557099-3456) har en kund med IBAN SE33 4000 0000 8901 2345 6789 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5r plattform. Kan ni hj\u00e4lpa till?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansAssistans AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557099-3456"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE33 4000 0000 8901 2345 6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 162,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionsForm AB (org-nummer 557100-6789) beh\u00f6ver kundens medarbetar-ID PF-4567 f\u00f6r att verifiera pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Daniel Eriksson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionsForm AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557100-6789"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "PF-4567"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Daniel Eriksson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 163,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansResurs AB (org-nummer 557111-0123) har en kund med personnummer 810909-5678 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni skicka n\u00f6dv\u00e4ndig dokumentation?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansResurs AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557111-0123"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "810909-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 164,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionManagement AB (org-nummer 557122-3456) beh\u00f6ver kundens bankgironummer 456-7890 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Maria Lind.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionManagement AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557122-3456"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "456-7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Lind"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 165,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansDirekt AB (org-nummer 557133-6789) har en kund som vill flytta sitt pensionssparande. Kundens IBAN \u00e4r SE44 5000 0000 9012 3456 7890 och BIC \u00e4r DABASESX.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansDirekt AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557133-6789"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE44 5000 0000 9012 3456 7890"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "DABASESX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 166,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionAid AB (org-nummer 557144-0123) beh\u00f6ver bekr\u00e4fta kundens f\u00f6delsedag 1975-04-22 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsflytt. Kundens namn \u00e4r Lars Johansson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionAid AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557144-0123"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1975-04-22"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Johansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 167,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansService AB (org-nummer 557155-3456) har en kund med passnummer GH7654321 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni verifiera informationen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansService AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557155-3456"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "GH7654321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 168,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionLogik AB (org-nummer 557166-6789) beh\u00f6ver kundens clearingnummer 5678 och bankkontonummer 234 567 890 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Sofia Nilsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionLogik AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557166-6789"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "5678"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "234 567 890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Nilsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 169,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansPlan AB (org-nummer 557177-0123) har en kund med IBAN SE55 6000 0000 6789 0123 4567 och BIC FINSESS. Kan ni uppdatera dessa uppgifter f\u00f6r korrekt pensionsflytt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansPlan AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557177-0123"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE55 6000 0000 6789 0123 4567"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "FINSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 170,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionFokus AB (org-nummer 557188-3456) beh\u00f6ver kundens medarbetar-ID PF-7890 f\u00f6r att verifiera pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Erik Larsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "PensionFokus AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557188-3456"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "PF-7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Larsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 171,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett nytt sparkonto hos er. Jag heter Sofia Berg och mitt personnummer \u00e4r 920101-5678. Vilka dokument beh\u00f6ver jag l\u00e4mna in?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Berg"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "920101-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 172,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, vi p\u00e5 F\u00f6retagsFinans AB (org-nummer 557199-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Maria Andersson. Kan ni guida oss genom processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "F\u00f6retagsFinans AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557199-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 173,
        "text": "Jag vill flytta mina sparpengar fr\u00e5n mitt gamla sparkonto till ett nytt hos er. Mitt namn \u00e4r Johan Nilsson och mitt e-post \u00e4r johan.nilsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Nilsson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "johan.nilsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 174,
        "text": "Hej, jag heter Emma Larsson och vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt f\u00f6retag, TechSolutions AB (org-nummer 557200-1234). Vad beh\u00f6ver jag g\u00f6ra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Larsson"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TechSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557200-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 175,
        "text": "Jag har nyligen blivit f\u00f6r\u00e4lder och min son, Erik Johansson, har nu fyllt 18 \u00e5r. Jag vill uppdatera hans pensionsinformation hos er. Hans personnummer \u00e4r 050818-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Johansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "050818-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 176,
        "text": "Hej, mitt sparkonto har inte blivit uppdaterat med de senaste ins\u00e4ttningarna. Jag heter Lina Svensson och mitt kontoummer \u00e4r 1234567890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lina Svensson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 177,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessBank AB (org-nummer 557211-4567) vill \u00f6ppna ett nytt f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r kund, Anders Karlsson. Kan ni hj\u00e4lpa oss med ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessBank AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557211-4567"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anders Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 178,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att mina sparpengar p\u00e5 sparkontot inte har \u00f6verf\u00f6rts korrekt. Jag heter Mikael Lind och mitt e-post \u00e4r mikael.lind@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael Lind"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "mikael.lind@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 179,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt nya f\u00f6retag, GreenEnergy AB (org-nummer 557222-7890). Vad kr\u00e4vs f\u00f6r detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "GreenEnergy AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557222-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 180,
        "text": "Min far, Karl Svensson, gick bort nyligen. Jag heter Anna Svensson och vill hantera hans pensionskonto. Hans personnummer var 670505-4321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karl Svensson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "670505-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 181,
        "text": "Jag vill \u00f6ppna ett sparkonto med h\u00f6gre r\u00e4nta. Jag heter Daniel Eriksson och mitt personnummer \u00e4r 880606-5432.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Daniel Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "880606-5432"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 182,
        "text": "Hej, vi p\u00e5 CorporateFinance AB (org-nummer 557233-0123) vill \u00f6ppna flera f\u00f6retagskonton f\u00f6r v\u00e5ra olika avdelningar. Hur g\u00e5r vi tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557233-0123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 183,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett nytt sparkonto men kan inte se mina ins\u00e4ttningar. Jag heter Elin Larsson och mitt e-post \u00e4r elin.larsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Elin Larsson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "elin.larsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 184,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessGrowth AB (org-nummer 557244-3456) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r nya klient, Henrik Andersson. Kan ni guida oss?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessGrowth AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557244-3456"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 185,
        "text": "Min mor, Anna Svensson, har g\u00e5tt bort. Jag heter Emma Svensson och vill hantera hennes sparkonto. Hennes personnummer var 690707-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Svensson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "690707-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 186,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt f\u00f6retag, Innovatech AB (org-nummer 557255-6789). Vad \u00e4r stegen f\u00f6r detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Innovatech AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557255-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 187,
        "text": "Jag \u00e4r 19 \u00e5r gammal och har precis fyllt 18. Jag vill \u00f6ppna ett sparkonto p\u00e5 egen hand. Jag heter Oscar Berg och mitt personnummer \u00e4r 030818-1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "19"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Oscar Berg"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "030818-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 188,
        "text": "Vi p\u00e5 EnterpriseFinance AB (org-nummer 557266-0123) beh\u00f6ver \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r kund, Lisa Pettersson. Kan ni skicka ans\u00f6kningsformul\u00e4ret?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "EnterpriseFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557266-0123"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Pettersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 189,
        "text": "Hej, jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men kan inte se mina transaktioner. Jag heter Jonas Lind och mitt e-post \u00e4r jonas.lind@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Jonas Lind"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "jonas.lind@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 190,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessSolutions AB (org-nummer 557277-3456) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Sofia Karlsson. Hur b\u00f6rjar vi?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557277-3456"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 191,
        "text": "Min mor, Ingrid Andersson, har g\u00e5tt bort. Jag heter Anna Andersson och vill hantera hennes sparkonto. Hennes personnummer var 640404-5678.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ingrid Andersson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Andersson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "640404-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 192,
        "text": "Jag \u00e4r 18 \u00e5r gammal och vill \u00f6ppna ett eget sparkonto. Jag heter Viktor Svensson och mitt personnummer \u00e4r 020818-2345.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "18"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Viktor Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "020818-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 193,
        "text": "Hej, vi p\u00e5 CorporateFinans AB (org-nummer 557288-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r nya klient, Mikael Berg. Kan ni guida oss genom processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateFinans AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557288-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael Berg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 194,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men ser inga r\u00e4nteutbetalningar. Jag heter Elin Nilsson och mitt e-post \u00e4r elin.nilsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Elin Nilsson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "elin.nilsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 195,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessGrowth AB (org-nummer 557299-0123) vill \u00f6ppna flera f\u00f6retagskonton f\u00f6r olika avdelningar. V\u00e5ra klienter heter Anna Svensson och Johan Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessGrowth AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557299-0123"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Svensson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 196,
        "text": "Min pappa, Lars Svensson, gick bort. Jag heter Anna Svensson och vill ta \u00f6ver hans sparkonto. Hans personnummer var 680707-8901.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Svensson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "680707-8901"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 197,
        "text": "Jag \u00e4r 20 \u00e5r gammal och har precis fyllt 18. Jag vill \u00f6ppna ett eget sparkonto. Mitt namn \u00e4r Albin Eriksson och mitt personnummer \u00e4r 030918-3456.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "20"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Albin Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "030918-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 198,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansiellaGruppen AB (org-nummer 557300-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Sofia Lind. Kan ni skicka ans\u00f6kningsformul\u00e4ret?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinansiellaGruppen AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557300-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Lind"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 199,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men f\u00e5r inga bekr\u00e4ftelser p\u00e5 ins\u00e4ttningar. Jag heter Emil Johansson och mitt e-post \u00e4r emil.johnsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emil Johansson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "emil.johnsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 200,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessVentures AB (org-nummer 557311-0123) vill \u00f6ppna ett nytt f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Mikael Svensson. Kan ni assistera oss med detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessVentures AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557311-0123"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael Svensson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 201,
        "text": "Hej, jag heter Erik Johansson och vill uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 123456789 och det tilldelades av Sverige. Mitt f\u00f6retag, TechSolutions AB (org-nummer 557400-1234), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Johansson"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "123456789"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TechSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557400-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 202,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557411-5678) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto och beh\u00f6ver ange v\u00e5rt skatteregistreringsnummer 987654321 fr\u00e5n Norge. V\u00e4nligen guida oss genom processen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557411-5678"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "987654321"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 203,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett sparkonto och beh\u00f6ver anv\u00e4nda PlusGiro 123-4567. Jag heter Anna Lind och mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 1122334455 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Lind"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "123-4567"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "1122334455"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 204,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557422-9012) beh\u00f6ver ange f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r anst\u00e4llde, Johan Karlsson. Hans f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F123456789 och han \u00e4r f\u00f6rs\u00e4krad f\u00f6rutom sig sj\u00e4lv.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557422-9012"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Karlsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F123456789"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRAD]",
                "value": "utom sig sj\u00e4lv"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 205,
        "text": "Hej, jag heter Maria Svensson och vill ge min dotter, Emma Svensson, fullmakt att hantera hennes f\u00f6rs\u00e4kringar. Emma har nyligen fyllt 18 \u00e5r och hennes f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F987654321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Svensson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Svensson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F987654321"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "18"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 206,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateFinance AB (org-nummer 557433-3456) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5rt PlusGiro till 789-0123 f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5ra f\u00f6retagsinbetalningar. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta \u00e4ndringen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557433-3456"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "789-0123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 207,
        "text": "Hej, jag heter Anders Nilsson och min f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F555666777. Jag vill ge min fru, Karin Nilsson, fullmakt att hantera mina f\u00f6rs\u00e4krings\u00e4renden.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anders Nilsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F555666777"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karin Nilsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 208,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceSolutions AB (org-nummer 557444-6789) beh\u00f6ver kundens skatteregistreringsnummer 9988776655 fr\u00e5n Danmark f\u00f6r att slutf\u00f6ra kontohanteringen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557444-6789"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "9988776655"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Danmark"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 209,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt f\u00f6retag, GreenTech AB (org-nummer 557455-0123). V\u00e5rt skatteregistreringsnummer \u00e4r 6677889900 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "GreenTech AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557455-0123"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "6677889900"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 210,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessServices AB (org-nummer 557466-3456) beh\u00f6ver f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r nya anst\u00e4llde, Lena Eriksson. Hennes f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F112233445.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessServices AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557466-3456"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lena Eriksson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F112233445"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 211,
        "text": "Hej, jag heter Johan Andersson och vill \u00f6ppna ett sparkonto med PlusGiro 234-5678. Mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 2233445566 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Andersson"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "234-5678"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "2233445566"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 212,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557477-6789) beh\u00f6ver f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r klient, Erik Larsson. Hans f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F556677889.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557477-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Larsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F556677889"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 213,
        "text": "Hej, jag heter Anna Berg och vill \u00f6ppna ett sparkonto. Mitt PlusGiro \u00e4r 345-6789 och mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 3344556677 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Berg"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "345-6789"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "3344556677"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 214,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateSolutions AB (org-nummer 557488-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens f\u00f6rs\u00e4kringsnummer F998877665 f\u00f6r v\u00e5r klient, Maria Andersson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557488-0123"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F998877665"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 215,
        "text": "Hej, jag heter Lars Nilsson och vill ge min son, Adam Nilsson, fullmakt att hantera sina f\u00f6rs\u00e4kringar. Adam har nu fyllt 18 \u00e5r och hans f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F667788990.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Nilsson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Adam Nilsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F667788990"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "18"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 216,
        "text": "Vi p\u00e5 FinancePartners AB (org-nummer 557499-3456) beh\u00f6ver kundens PlusGiro 456-7890 f\u00f6r att slutf\u00f6ra f\u00f6retagskontots \u00f6ppnande.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinancePartners AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557499-3456"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "456-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 217,
        "text": "Hej, jag vill uppdatera mitt skatteregistreringsnummer till 4455667788 fr\u00e5n Tyskland. Jag heter Karin Larsson och vill \u00f6ppna ett sparkonto med PlusGiro 567-8901.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karin Larsson"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "4455667788"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "567-8901"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 218,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557500-6789) beh\u00f6ver f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r nya anst\u00e4llde, Emma Karlsson. Hennes f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F223344556.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557500-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Karlsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F223344556"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 219,
        "text": "Hej, jag heter Peter Lind och vill \u00f6ppna ett sparkonto med PlusGiro 678-9012. Mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 5566778899 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Peter Lind"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "678-9012"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "5566778899"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 220,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceSolutions AB (org-nummer 557511-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens f\u00f6rs\u00e4kringsnummer F334455667 f\u00f6r v\u00e5r klient, Anna Larsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557511-0123"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F334455667"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Larsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 221,
        "text": "Hej, jag heter Linda Svensson och vill \u00f6ppna ett sparkonto. Mitt PlusGiro \u00e4r 789-0123 och mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 6677889900 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Linda Svensson"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "789-0123"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "6677889900"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 222,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessGrowth AB (org-nummer 557522-3456) beh\u00f6ver kundens f\u00f6rs\u00e4kringsnummer F445566778 f\u00f6r v\u00e5r klient, Erik Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessGrowth AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557522-3456"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F445566778"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 223,
        "text": "Hej, jag heter Sofia Lind och vill \u00f6ppna ett sparkonto med PlusGiro 890-1234. Mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 7788990011 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Lind"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "890-1234"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "7788990011"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 224,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateFinance AB (org-nummer 557533-6789) beh\u00f6ver f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r nya anst\u00e4llde, Maria Karlsson. Hennes f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F556677889.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557533-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Karlsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F556677889"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 225,
        "text": "Hej, jag heter Lars Nilsson och vill ge min son, Oscar Nilsson, fullmakt att hantera sina f\u00f6rs\u00e4kringar. Oscar har nu fyllt 18 \u00e5r och hans f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F778899001.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Nilsson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Oscar Nilsson"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F778899001"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "18"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 226,
        "text": "Vi p\u00e5 FinancePartners AB (org-nummer 557544-0123) beh\u00f6ver kundens PlusGiro 901-2345 f\u00f6r att slutf\u00f6ra f\u00f6retagskontots \u00f6ppnande.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinancePartners AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557544-0123"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "901-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 227,
        "text": "Hej, vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557555-3456) beh\u00f6ver kundens skatteregistreringsnummer 8899001122 fr\u00e5n Sverige f\u00f6r att uppdatera kontoinformationen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557555-3456"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "8899001122"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 228,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557566-6789) beh\u00f6ver f\u00f6rs\u00e4kringsnummer f\u00f6r v\u00e5r nya anst\u00e4llde, Erik Lind. Hans f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r F889900112.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557566-6789"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Lind"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F889900112"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 229,
        "text": "Hej, jag heter Maria Lind och vill \u00f6ppna ett sparkonto med PlusGiro 012-3456. Mitt skatteregistreringsnummer \u00e4r 9900112233 fr\u00e5n Sverige.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Lind"
            },
            {
                "label": "[PLUSGIRO]",
                "value": "012-3456"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "9900112233"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 230,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateSolutions AB (org-nummer 557577-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens f\u00f6rs\u00e4kringsnummer F667788990 f\u00f6r v\u00e5r klient, Anna Lind.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557577-0123"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "F667788990"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Lind"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 231,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver \u00e4ndra min inbetalningsreferens till 987654321 f\u00f6r min pensionsinbetalning. Min utdelningsadress \u00e4r Drottninggatan 50, box 12 i Stockholm. Mitt avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat och avtalsnumret \u00e4r AVT2023001. Min pensions\u00e5lder \u00e4r 65 och min kontaktperson p\u00e5 f\u00f6rmedlingsf\u00f6retaget \u00e4r Anna Bergstr\u00f6m. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta att \u00e4ndringarna \u00e4r gjorda.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "987654321"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Drottninggatan 50, box 12 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023001"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "65 och Anna Bergstr\u00f6m"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 232,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateFinance AB (org-nummer 557600-4567) vill uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r kundernas pensionskonton. V\u00e5rt styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen skicka detaljerad information om processen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557600-4567"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "kundernas pensionskonton"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 233,
        "text": "Hej, jag heter Lars Pettersson och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nummer 1234567890 till mitt sparkonto. Min utdelningsadress \u00e4r \u00d6stra Hamngatan 20, box 5. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta att inbetalningen har mottagits.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Pettersson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1234567890"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "\u00d6stra Hamngatan 20, box 5"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 234,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessSolutions AB (org-nummer 557611-7890) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5rt nya f\u00f6retagskonto. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023002 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 corporate@businesssolutions.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557611-7890"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "v\u00e5rt nya f\u00f6retagskonto"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023002"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "corporate@businesssolutions.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 235,
        "text": "Hej, jag heter Maria Andersson och vill uppdatera min pensions\u00e5lder kontaktperson till Erik Svensson. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nummer 1122334455. Min utdelningsadress \u00e4r Kungsgatan 10, box 3 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Andersson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Erik Svensson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1122334455"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Kungsgatan 10, box 3 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 236,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557622-0123) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra kunders pensionsplaner. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023003 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 info@financegroup.se f\u00f6r vidare instruktioner.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557622-0123"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "kunders pensionsplaner"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023003"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "info@financegroup.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 237,
        "text": "Hej, jag heter Johan Lind och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nummer 5566778899 till mitt pensionskonto. Min utdelningsadress \u00e4r Sveav\u00e4gen 30, box 2 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lind"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "5566778899"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Sveav\u00e4gen 30, box 2 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 238,
        "text": "Vi p\u00e5 CorporateSolutions AB (org-nummer 557633-3456) beh\u00f6ver uppdatera avtalsnummer f\u00f6r v\u00e5ra f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023004 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen skicka bekr\u00e4ftelse till corporate@corporatesolutions.se.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "CorporateSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557633-3456"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023004"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "corporate@corporatesolutions.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 239,
        "text": "Hej, jag heter Lisa Karlsson och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Mikael Johansson. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 6677889900. Min utdelningsadress \u00e4r Hamngatan 25, box 4 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Karlsson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Mikael Johansson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "6677889900"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Hamngatan 25, box 4 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 240,
        "text": "Vi p\u00e5 FinancePartners AB (org-nummer 557644-6789) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023005 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 support@financepartners.se f\u00f6r vidare detaljer.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinancePartners AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557644-6789"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023005"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "support@financepartners.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 241,
        "text": "Hej, jag heter Anders Nilsson och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nr 7788990011 till mitt sparkonto. Min utdelningsadress \u00e4r Storgatan 40, box 6 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anders Nilsson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "7788990011"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Storgatan 40, box 6 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 242,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557655-0123) vill uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023006 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta uppdateringen till finance@businessfinance.se.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557655-0123"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023006"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "finance@businessfinance.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 243,
        "text": "Hej, jag heter Emma Svensson och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Johan Berg. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 8899001122. Min utdelningsadress \u00e4r V\u00e4sterl\u00e5nggatan 15, box 7 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Svensson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Johan Berg"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "8899001122"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "V\u00e4sterl\u00e5nggatan 15, box 7 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 244,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557666-3456) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra nya f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023007 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 contact@financegroup.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557666-3456"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "nya f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023007"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "contact@financegroup.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 245,
        "text": "Hej, jag heter Karin Larsson och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nr 9900112233 till mitt pensionskonto. Min utdelningsadress \u00e4r Drottninggatan 60, box 8 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karin Larsson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "9900112233"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Drottninggatan 60, box 8 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 246,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessSolutions AB (org-nummer 557677-6789) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023008 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta uppdateringen till support@businesssolutions.se.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557677-6789"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023008"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "support@businesssolutions.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 247,
        "text": "Hej, jag heter Peter Nilsson och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Anna Berg. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 1011121314. Min utdelningsadress \u00e4r Storgatan 25, box 9 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Peter Nilsson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Anna Berg"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1011121314"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Storgatan 25, box 9 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 248,
        "text": "Vi p\u00e5 FinancePartners AB (org-nummer 557688-0123) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023009 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 admin@financepartners.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinancePartners AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557688-0123"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023009"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "admin@financepartners.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 249,
        "text": "Hej, jag heter Sara Lind och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nr 1213141516 till mitt sparkonto. Min utdelningsadress \u00e4r Hamngatan 35, box 10 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sara Lind"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1213141516"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Hamngatan 35, box 10 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 250,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557699-3456) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023010 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta uppdateringen till info@businessfinance.ab.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557699-3456"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023010"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "info@businessfinance.ab"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 251,
        "text": "Hej, jag heter Tomas Eriksson och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Maria Lind. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 1314151617. Min utdelningsadress \u00e4r Kungsgatan 40, box 11 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Tomas Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Maria Lind"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1314151617"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Kungsgatan 40, box 11 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 252,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557700-6789) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra nya f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023011 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 support@financegroup.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557700-6789"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "nya f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023011"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "support@financegroup.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 253,
        "text": "Hej, jag heter Anna Lind och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nr 1415161718 till mitt pensionskonto. Min utdelningsadress \u00e4r V\u00e4sterl\u00e5nggatan 20, box 12 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Lind"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1415161718"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "V\u00e4sterl\u00e5nggatan 20, box 12 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 254,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessSolutions AB (org-nummer 557711-0123) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023012 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta uppdateringen till contact@businesssolutions.se.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessSolutions AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557711-0123"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023012"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "contact@businesssolutions.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 255,
        "text": "Hej, jag heter Peter Berg och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Lars Svensson. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 1516171819. Min utdelningsadress \u00e4r Sveav\u00e4gen 50, box 13 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Peter Berg"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Lars Svensson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1516171819"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Sveav\u00e4gen 50, box 13 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 256,
        "text": "Vi p\u00e5 FinancePartners AB (org-nummer 557722-3456) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023013 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 inquiries@financepartners.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinancePartners AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557722-3456"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023013"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "inquiries@financepartners.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 257,
        "text": "Hej, jag heter Linda Svensson och vill g\u00f6ra en inbetalning med referens OCR-nr 1617181920 till mitt sparkonto. Min utdelningsadress \u00e4r Hamngatan 45, box 14 i Stockholm. Ange avtalsomr\u00e5de \u00e4r privat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Linda Svensson"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1617181920"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Hamngatan 45, box 14 i Stockholm"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "privat"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 258,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessFinance AB (org-nummer 557733-6789) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5ra avtalsomr\u00e5den f\u00f6r f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt nya avtalsnummer \u00e4r AVT2023014 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta uppdateringen till support@businessfinance.ab.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BusinessFinance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557733-6789"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023014"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "support@businessfinance.ab"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 259,
        "text": "Hej, jag heter Martin Eriksson och vill \u00e4ndra min pensions\u00e5lder kontaktperson till Sara Berg. Min inbetalningsreferens \u00e4r OCR-nr 1718192021. Min utdelningsadress \u00e4r Drottninggatan 55, box 15 i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Martin Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PENSIONS\u00c5LDER_KONTAKTPERSON]",
                "value": "Sara Berg"
            },
            {
                "label": "[INBETALNINGSREFERENS]",
                "value": "1718192021"
            },
            {
                "label": "[UTDELNINGSADRESS]",
                "value": "Drottninggatan 55, box 15 i Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 260,
        "text": "Vi p\u00e5 FinanceGroup AB (org-nummer 557744-0123) beh\u00f6ver ange avtalsomr\u00e5det f\u00f6r v\u00e5ra nya f\u00f6retagskonton. V\u00e5rt avtalsnummer \u00e4r AVT2023015 och styrelsens s\u00e4te \u00e4r Stockholm. Kontakta oss p\u00e5 contact@financegroup.se f\u00f6r vidare information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinanceGroup AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557744-0123"
            },
            {
                "label": "[AVTALSSOMR\u00c5DE]",
                "value": "nya f\u00f6retagskonton"
            },
            {
                "label": "[AVTALSNUMMER]",
                "value": "AVT2023015"
            },
            {
                "label": "[STYRELSENS_S\u00c4TE]",
                "value": "Stockholm"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "contact@financegroup.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 261,
        "text": "Hej, jag heter Anna Sj\u00f6berg och beh\u00f6ver uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 568631962 och det tilldelades av Sverige. Mitt f\u00f6retag, DataSoft Solutions (org-nummer 551157-7110), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Sj\u00f6berg"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "568631962"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "DataSoft Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "551157-7110"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 262,
        "text": "Vi p\u00e5 FinTech Systems (org-nummer 554258-9251) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto och beh\u00f6ver ange v\u00e5rt skatteregistreringsnummer 641339068 fr\u00e5n Finland. V\u00e4nligen guida oss genom processen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lindgren"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "641339068"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Finland"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinTech Systems"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "554258-9251"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 263,
        "text": "Hej, jag heter Johan Lindgren och beh\u00f6ver uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 112448355 och det tilldelades av Finland. Mitt f\u00f6retag, AlphaTrade Group (org-nummer 555169-2097), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lindgren"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "112448355"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Finland"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "AlphaTrade Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "555169-2097"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 264,
        "text": "Hej, jag heter Anna Sj\u00f6berg och beh\u00f6ver uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 495376799 och det tilldelades av Tyskland. Mitt f\u00f6retag, Nordic Consulting (org-nummer 555182-8580), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Sj\u00f6berg"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "495376799"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Consulting"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "555182-8580"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 265,
        "text": "Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera v\u00e5rt f\u00f6retags skatteregistreringsnummer 687297060. F\u00f6retaget heter SmartBanking Inc. och har organisationsnummer 551785-7497. Nummer tilldelades av Norge.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael \u00d6stlund"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "687297060"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SmartBanking Inc."
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "551785-7497"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 266,
        "text": "Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera v\u00e5rt f\u00f6retags skatteregistreringsnummer 745282051. F\u00f6retaget heter DataSoft Solutions och har organisationsnummer 556102-9855. Nummer tilldelades av Danmark.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Eriksson"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "745282051"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Danmark"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "DataSoft Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556102-9855"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 267,
        "text": "Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera v\u00e5rt f\u00f6retags skatteregistreringsnummer 558837178. F\u00f6retaget heter DataSoft Solutions och har organisationsnummer 559271-8364. Nummer tilldelades av Norge.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sara Holmqvist"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "558837178"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "DataSoft Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559271-8364"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 268,
        "text": "Hej, jag heter Sara Holmqvist och beh\u00f6ver uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 156443889 och det tilldelades av Tyskland. Mitt f\u00f6retag, DataSoft Solutions (org-nummer 551687-8594), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sara Holmqvist"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "156443889"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "DataSoft Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "551687-8594"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 269,
        "text": "Vi p\u00e5 AlphaTrade Group (org-nummer 559923-8469) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto och beh\u00f6ver ange v\u00e5rt skatteregistreringsnummer 691015809 fr\u00e5n Sverige. V\u00e4nligen guida oss genom processen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Eriksson"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "691015809"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Sverige"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "AlphaTrade Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559923-8469"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 270,
        "text": "Hej, jag heter Johan Lindgren och beh\u00f6ver uppdatera mitt skatteregistreringsnummer. Mitt nya nummer \u00e4r 203528643 och det tilldelades av Norge. Mitt f\u00f6retag, FinTech Systems (org-nummer 557261-6314), beh\u00f6ver ocks\u00e5 uppdatera detta.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lindgren"
            },
            {
                "label": "[SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "203528643"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "FinTech Systems"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "557261-6314"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 271,
        "text": "Vilket kontonummer har sj\u00e4lva Investeringssparkontot?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 272,
        "text": "Vad anv\u00e4nds det kopplade likvidkontot till inom ett Investeringssparkonto?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 273,
        "text": "Har varje fondkonto i ett ISK ett unikt kontonummer?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 274,
        "text": "Vilka typer av v\u00e4rdepapper kan du investera i genom ett Investeringssparkonto?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 275,
        "text": "Beh\u00f6ver du deklarera vinster eller f\u00f6rluster n\u00e4r du investerar via ett ISK?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 276,
        "text": "Hur hanteras k\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljning inom det kopplade likvidkontot p\u00e5 ett ISK?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 277,
        "text": "Vad \u00e4r f\u00f6rdelarna med att ha ett Investeringssparkonto j\u00e4mf\u00f6rt med andra investeringskonton?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 278,
        "text": "Kan du investera i aktier genom ett Investeringssparkonto utan att beh\u00f6va deklarera varje g\u00e5ng?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 279,
        "text": "Vilka olika kontonummer finns kopplade till ett Investeringssparkonto?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 280,
        "text": "P\u00e5 vilket s\u00e4tt underl\u00e4ttar ett Investeringssparkonto deklarationen av dina investeringar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 281,
        "text": "Vad fokuserar f\u00f6retaget p\u00e5 n\u00e4r det g\u00e4ller att optimera fondvalet inom befintliga f\u00f6rs\u00e4kringar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 282,
        "text": "Varf\u00f6r optimerar ni fondvalet inom de flesta f\u00f6rs\u00e4kringar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 283,
        "text": "Vilken typ av r\u00e5dgivning erbjuder ni f\u00f6r kunder med kollektivavtalad tj\u00e4nstepension?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 284,
        "text": "Hur hj\u00e4lper ni kunder att v\u00e4lja f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och f\u00f6rs\u00e4kringstyper f\u00f6r framtida inbetalningar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 285,
        "text": "Vad g\u00f6r ni om det finns b\u00e4ttre f\u00f6rs\u00e4kringsalternativ \u00e4n de kunderna redan har?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 286,
        "text": "Hur identifierar ni vilka f\u00f6rs\u00e4kringsalternativ som passar kunder b\u00e4ttre \u00e4n deras nuvarande val?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 287,
        "text": "Vilka f\u00f6rdelar finns det med att optimera fondvalet inom befintliga f\u00f6rs\u00e4kringar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 288,
        "text": "P\u00e5 vilket s\u00e4tt kan era r\u00e5d p\u00e5verka kundernas framtida pensionsinbetalningar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 289,
        "text": "Hur s\u00e4kerst\u00e4ller ni att de optimerade fondvalen inom f\u00f6rs\u00e4kringar \u00e4r b\u00e4st anpassade f\u00f6r kundernas behov?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 290,
        "text": "Vilken erfarenhet har ni av att optimera fondval inom olika typer av f\u00f6rs\u00e4kringar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 291,
        "text": "Hej, jag heter Johan Lundqvist och vill flytta min tj\u00e4nstepension till Nordnet. Mitt nuvarande f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r 123456-7890, och jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att slutf\u00f6ra processen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lundqvist"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "123456-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 292,
        "text": "Jag \u00e4r anst\u00e4lld hos TechSecure AB och vill anm\u00e4la en l\u00f6nev\u00e4xling till tj\u00e4nstepension. Min arbetsgivare har informerat mig om att jag beh\u00f6ver skicka in en beg\u00e4ran.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TechSecure AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 293,
        "text": "Vi p\u00e5 Alpha Invest AB vill registrera en ny f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare i v\u00e5rt system. F\u00f6rmedlarens namn \u00e4r Sofia Karlsson, och hennes personnummer \u00e4r 750101-2345. Kan ni guida oss genom processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpha Invest AB"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Karlsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750101-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 294,
        "text": "Jag har \u00e4ndrat mitt bankkonto f\u00f6r autogirobetalningar och beh\u00f6ver uppdatera det i era system. Mitt nya bankkontonummer \u00e4r 9876-5432-1098, och jag vill f\u00f6rs\u00e4kra mig om att dragningarna sker korrekt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "9876-5432-1098"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 295,
        "text": "Vi vill g\u00f6ra en f\u00f6r\u00e4ndring i v\u00e5rt m\u00e5nadssparande i fonder och l\u00e4gga till en ny fond. V\u00e5rt f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r 564738-2910, och vi \u00f6nskar l\u00e4gga till fonden Nordnet H\u00e5llbar Pension.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "564738-2910"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 296,
        "text": "Jag vill uppdatera min adress i ert system. Min nya adress \u00e4r Storgatan 12, 114 56 Stockholm. Jag vill s\u00e4kerst\u00e4lla att framtida brev skickas till r\u00e4tt adress.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Storgatan 12, 114 56 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 297,
        "text": "Vi beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5rt organisationsnummer i ert system. V\u00e5rt nya organisationsnummer \u00e4r 556789-1234, och vi vill bekr\u00e4fta att \u00e4ndringen g\u00e5r igenom korrekt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 298,
        "text": "Jag beh\u00f6ver verifiera mitt personnummer hos er f\u00f6r en ny f\u00f6rs\u00e4kring. Mitt personnummer \u00e4r 840512-6789, och jag vill s\u00e4kerst\u00e4lla att det \u00e4r korrekt registrerat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "840512-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 299,
        "text": "Vi har en ny anst\u00e4lld, Lisa Berg, som ska anslutas till f\u00f6retagets pensionsplan. Hennes personnummer \u00e4r 920310-4567. Vilka steg beh\u00f6ver vi ta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Berg"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "920310-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 300,
        "text": "Jag vill byta mottagare av mina pensionsutbetalningar och beh\u00f6ver uppdatera mitt clearing- och bankgironummer. Mitt clearingnummer \u00e4r 8327, och mitt bankgironummer \u00e4r 5473-8921.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8327"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "5473-8921"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 301,
        "text": "Hej, jag har nyligen gift mig och bytt efternamn. Mitt nya namn \u00e4r Emilia W. Ekstr\u00f6m. Mitt tidigare efternamn var Westerlund. Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt personnummer 830721-4521 och min arbetsplatsregistrering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emilia W. Ekstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Westerlund"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "830721-4521"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 302,
        "text": "Jag har f\u00e5tt ett brev d\u00e4r mitt f\u00f6delse\u00e5r \u00e4r felaktigt registrerat. Det st\u00e5r att jag \u00e4r f\u00f6dd 1991, men mitt korrekta f\u00f6delsedatum \u00e4r 27 mars 1989. Kan ni korrigera detta i era system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "27 mars 1989"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 303,
        "text": "Min IP-adress verkar vara blockerad fr\u00e5n att logga in p\u00e5 pensionsportalen. Jag anv\u00e4nder n\u00e4tverket p\u00e5 jobbet, och min aktuella IP \u00e4r 192.182.23.14. Kan ni unders\u00f6ka detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "192.182.23.14"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 304,
        "text": "Jag har nyligen flyttat till en ny bostad och vill s\u00e4kerst\u00e4lla att alla dokument skickas till r\u00e4tt adress. Min nya adress \u00e4r Skogsbrynet 45A, 193 56 Bergvik.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Skogsbrynet 45A, 193 56 Bergvik"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 305,
        "text": "Vi p\u00e5 Sigma Solutions AB har nyligen bytt organisationsnummer. Det tidigare var 556872-4411, och det nya \u00e4r 559012-9876. V\u00e4nligen uppdatera detta i era register.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556872-4411"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559012-9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 306,
        "text": "Jag \u00e4r mitt i en flyttprocess och beh\u00f6ver uppdatera min bostadshistorik i era system. Min tidigare adress var Hamngatan 7, 112 34 Stockholm, och min nya \u00e4r Hjortronv\u00e4gen 8B, 431 22 M\u00f6lndal.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Hamngatan 7, 112 34 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Hjortronv\u00e4gen 8B, 431 22 M\u00f6lndal"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 307,
        "text": "Min arbetsgivare har nyligen \u00e4ndrat v\u00e5r l\u00f6neutbetalningsstruktur. Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt clearingnummer 8123 och mitt bankgironummer 9874-5678.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8123"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "9874-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 308,
        "text": "Jag vill l\u00e4gga till en medf\u00f6rm\u00e5nstagare f\u00f6r min pension. Min make, William Falk, har personnummer 750812-9987 och ska vara registrerad p\u00e5 mitt konto.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "William Falk"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750812-9987"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 309,
        "text": "Vi beh\u00f6ver registrera en ny anst\u00e4lld i v\u00e5rt f\u00f6retags pensionsavtal. Namnet \u00e4r Fatima Al-Saadi, och hennes personnummer \u00e4r 900523-3421. V\u00e4nligen l\u00e4gg till henne i systemet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Fatima Al-Saadi"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "900523-3421"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 310,
        "text": "Min arbetsgivare har \u00e4ndrat mitt jobbkontrakt, och jag vill s\u00e4kerst\u00e4lla att min titel \u00e4r uppdaterad i era system. Min nya titel \u00e4r Senior Data Analyst.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "Senior Data Analyst"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 311,
        "text": "Hej, jag vill uppdatera min o\u00e5terkalleliga f\u00f6rm\u00e5nstagare. Min nuvarande f\u00f6rm\u00e5nstagare \u00e4r min tidigare make Johan Lindholm, personnummer 720415-7890. Jag vill ist\u00e4llet registrera min dotter, Emma Lindholm, personnummer 011223-1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lindholm"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "720415-7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emma Lindholm"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "011223-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 312,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra f\u00f6rm\u00e5nstagare i min f\u00f6rs\u00e4kring. Just nu st\u00e5r min bror Henrik Gustavsson, personnummer 850712-4567, som f\u00f6rm\u00e5nstagare, men jag vill \u00e4ndra till min sambo Louise Str\u00f6m, personnummer 920523-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik Gustavsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "850712-4567"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Louise Str\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "920523-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 313,
        "text": "Min tidigare f\u00f6rm\u00e5nstagare, min far Anders Viklund (personnummer 650101-5678), har g\u00e5tt bort. Jag vill d\u00e4rf\u00f6r registrera min make Sofia Viklund, personnummer 790324-3456, som ny f\u00f6rm\u00e5nstagare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anders Viklund"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "650101-5678"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Viklund"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "790324-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 314,
        "text": "Hej, jag vill l\u00e4gga till min make som medf\u00f6rm\u00e5nstagare i min pensionsf\u00f6rs\u00e4kring. Hans namn \u00e4r Carl Olofsson och hans personnummer \u00e4r 810621-9876.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Carl Olofsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "810621-9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 315,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att min pensionsf\u00f6rm\u00e5n fortfarande \u00e4r registrerad p\u00e5 min make Anna Bergstr\u00f6m, personnummer 750904-1234?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750904-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 316,
        "text": "Jag vill uppdatera min f\u00f6rs\u00e4kring s\u00e5 att min son, Johan Sj\u00f6gren (personnummer 020510-5678), blir f\u00f6rm\u00e5nstagare ist\u00e4llet f\u00f6r min tidigare make.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Sj\u00f6gren"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "020510-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 317,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att min tidigare sambo st\u00e5r kvar som f\u00f6rm\u00e5nstagare i min pensionsplan. Kan ni \u00e4ndra det s\u00e5 att min son Emil Larsson, personnummer 051201-1234, \u00e4r f\u00f6rm\u00e5nstagare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Emil Larsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "051201-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 318,
        "text": "Vi har nyligen startat en ny pensionsf\u00f6rs\u00e4kring p\u00e5 v\u00e5r arbetsplats och jag vill registrera mina barn som f\u00f6rm\u00e5nstagare. Deras namn \u00e4r Alma och William Svensson, personnummer 081215-5678 och 110408-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Alma Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "081215-5678"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "William Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "110408-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 319,
        "text": "Jag vill bekr\u00e4fta att min livf\u00f6rs\u00e4kring \u00e4r kopplad till min make, Erik Blomqvist, personnummer 710318-4567, och att inga andra \u00e4ndringar har skett i systemet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Blomqvist"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "710318-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 320,
        "text": "Min mor har nyligen avlidit, och jag \u00e4r f\u00f6rm\u00e5nstagare f\u00f6r hennes pensionsutbetalningar. Hennes namn var Ingrid St\u00e5hl, personnummer 600312-2345. Hur g\u00e5r jag tillv\u00e4ga f\u00f6r att f\u00e5 utbetalningarna?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ingrid St\u00e5hl"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "600312-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 321,
        "text": "Hej, jag vill kontrollera statusen p\u00e5 min pensionsf\u00f6rs\u00e4kring med f\u00f6rs\u00e4kringsnummer 456789-1234. Kan ni bekr\u00e4fta att den fortfarande \u00e4r aktiv?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "456789-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 322,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera f\u00f6rm\u00e5nstagaren p\u00e5 min f\u00f6rs\u00e4kring. F\u00f6rs\u00e4kringsnumret \u00e4r 874512-6789, och jag vill registrera min dotter som mottagare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "874512-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 323,
        "text": "Vi har en f\u00f6retagsf\u00f6rs\u00e4kring och beh\u00f6ver byta betalningskonto. F\u00f6rs\u00e4kringsnumret \u00e4r 998877-5544. Kan ni uppdatera detta f\u00f6r oss?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "998877-5544"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 324,
        "text": "Hej, jag \u00e4r registrerad som Client Manager och beh\u00f6ver uppdatera min beh\u00f6righet i systemet. Mitt namn \u00e4r Henrik Wallin, och mitt anv\u00e4ndar-ID \u00e4r CM-345678. Kan ni bekr\u00e4fta att \u00e4ndringen \u00e4r genomf\u00f6rd?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik Wallin"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "CM-345678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 325,
        "text": "Jag har en ny anst\u00e4lld p\u00e5 v\u00e5rt kontor som beh\u00f6ver l\u00e4ggas till som Client Manager-anv\u00e4ndare. Hennes namn \u00e4r Sofia Berg och hennes e-post \u00e4r sofia.berg@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia Berg"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "sofia.berg@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 326,
        "text": "Vi har uppdaterat v\u00e5rt organisationsnummer och beh\u00f6ver att alla Client Manager-anv\u00e4ndare i v\u00e5rt f\u00f6retag uppdateras i ert system. V\u00e5rt nya organisationsnummer \u00e4r 556789-1123.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 327,
        "text": "Hej, jag har nyligen ans\u00f6kt om att bli f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare f\u00f6r Nordnet, men har \u00e4nnu inte f\u00e5tt bekr\u00e4ftelse. Mitt namn \u00e4r Johan Eriksson och min ans\u00f6kan \u00e4r kopplad till f\u00f6retaget Finance Group AB med organisationsnummer 556123-4567. Kan ni ge en statusuppdatering?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Eriksson"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Finance Group AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556123-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 328,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera min registrering som f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare. Min nuvarande arbetsplats \u00e4r TechInsurance AB (organisationsnummer 556987-6543), men jag har bytt till Future Wealth Ltd. Kan ni hj\u00e4lpa mig att genomf\u00f6ra \u00e4ndringen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TechInsurance AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556987-6543"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Future Wealth Ltd"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 329,
        "text": "Vi har en ny anst\u00e4lld f\u00f6rmedlare, Lisa Bergstr\u00f6m, som beh\u00f6ver registreras i systemet. Hennes personnummer \u00e4r 850101-2345 och hennes e-post \u00e4r lisa.bergstrom@example.com. Hon kommer att arbeta vid v\u00e5rt kontor i Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "850101-2345"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "lisa.bergstrom@example.com"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 330,
        "text": "Jag vill avregistrera mig som f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare p\u00e5 grund av att jag bytt bransch. Mitt namn \u00e4r Daniel Holgersson och jag var tidigare registrerad under kontorskod 9876 f\u00f6r bolaget Pension Solutions AB.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Daniel Holgersson"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Pension Solutions AB"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 331,
        "text": "Jag har f\u00e5tt en ny faktureringsadress och beh\u00f6ver uppdatera den i ert system. Min nuvarande adress \u00e4r Box 4567, 114 56 Stockholm, och jag beh\u00f6ver \u00e4ndra den till Storgatan 12, 111 22 Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Box 4567, 114 56 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Storgatan 12, 111 22 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 332,
        "text": "Jag har tappat bort mitt inlogg till Client Manager och beh\u00f6ver \u00e5terst\u00e4lla det. Min e-postadress \u00e4r admin@finadvice.se och mitt kontor \u00e4r registrerat under organisationsnummer 559234-7654.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "admin@finadvice.se"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559234-7654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 333,
        "text": "Vi har bytt kontaktperson f\u00f6r ekonomi- och provisionsfr\u00e5gor. Den nya kontaktpersonen \u00e4r Sara Blom, och hennes telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67. Kan ni uppdatera detta i era system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sara Blom"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 334,
        "text": "Jag beh\u00f6ver f\u00e5 bekr\u00e4ftelse p\u00e5 att mitt avtal som f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare har godk\u00e4nts. Min ans\u00f6kan skickades den 5 april, och jag har \u00e4nnu inte f\u00e5tt n\u00e5got svar.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "5 april"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 335,
        "text": "Jag \u00e4r registrerad f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare och vill byta till en annan kontorskod. Min nuvarande kod \u00e4r 4321, men jag beh\u00f6ver flyttas till kontorskod 9876.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "4321"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 336,
        "text": "Jag vill ha en kopia av min ans\u00f6kan om registrering som f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlare. Jag skickade in den i mars och vill s\u00e4kerst\u00e4lla att all information st\u00e4mmer.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "mars"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 337,
        "text": "Hej, jag vill bekr\u00e4fta att min fullmakt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kringsdep\u00e5 fortfarande \u00e4r aktiv. Mitt f\u00f6rs\u00e4kringsnummer \u00e4r 123456-7890, och mitt dep\u00e5kontonummer \u00e4r 987654-321. Kan ni verifiera att fullmakten \u00e4r giltig?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "123456-7890"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "987654-321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 338,
        "text": "Jag vill uppdatera ombudet p\u00e5 min fullmakt. Det nuvarande ombudet \u00e4r Erik Blom, personnummer 750101-2345. Jag vill ers\u00e4tta honom med min nya f\u00f6rvaltare, Anna Lundgren, personnummer 800512-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Blom"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750101-2345"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Lundgren"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "800512-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 339,
        "text": "Jag har flyttat och beh\u00f6ver uppdatera min adress i fullmakten. Min gamla adress var R\u00e5dhusgatan 12, 111 21 Stockholm, och min nya adress \u00e4r Storgatan 45, 118 56 Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "R\u00e5dhusgatan 12, 111 21 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Storgatan 45, 118 56 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 340,
        "text": "Jag vill \u00e5terkalla min fullmakt som ger min f\u00f6rvaltare tillg\u00e5ng till mina dep\u00e5er. F\u00f6rvaltaren \u00e4r Karl Nilsson, personnummer 690320-4567. Hur g\u00e5r jag tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karl Nilsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "690320-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 341,
        "text": "Vi har uppt\u00e4ckt att ett felaktigt organisationsnummer \u00e4r registrerat p\u00e5 v\u00e5r fullmakt. Det nuvarande numret \u00e4r 556789-1123, men det korrekta \u00e4r 556987-6543. Kan ni uppdatera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1123"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556987-6543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 342,
        "text": "Mitt f\u00f6retag har nyligen bytt adress, och jag beh\u00f6ver uppdatera det i v\u00e5r fullmakt. Den gamla adressen var Box 1234, 104 50 Stockholm, och den nya \u00e4r Vasagatan 10, 111 20 Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Box 1234, 104 50 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Vasagatan 10, 111 20 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 343,
        "text": "Jag har bytt telefonnummer och vill s\u00e4kerst\u00e4lla att r\u00e4tt nummer \u00e4r registrerat f\u00f6r min fullmakt. Mitt gamla nummer var 070-123 45 67, och mitt nya \u00e4r 073-987 65 43.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "073-987 65 43"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 344,
        "text": "Jag har nyligen blivit svensk medborgare och vill uppdatera mitt medborgarskap i fullmakten. Tidigare var jag registrerad som finsk medborgare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "finsk"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 345,
        "text": "Jag vill ha en kopia av min signerade fullmakt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kringsdep\u00e5. Fullmaktsnumret \u00e4r 789654-3210. Kan ni skicka detta till min registrerade e-postadress?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6RS\u00c4KRINGSNUMMER]",
                "value": "789654-3210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 346,
        "text": "Jag \u00e4rver en f\u00f6rs\u00e4kring d\u00e4r min far var fullmaktsgivare. Hans namn var Olof Eriksson, personnummer 550814-6789. Hur registrerar jag mig som ny fullmaktsgivare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olof Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "550814-6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 347,
        "text": "Hej, jag har ans\u00f6kt om privatpension och beh\u00f6ver bekr\u00e4fta att mitt utl\u00e4ndska skatteregistreringsnummer (TIN) \u00e4r korrekt registrerat. Mitt TIN \u00e4r 123-45-6789, och jag har skatter\u00e4ttslig hemvist i Tyskland.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "123-45-6789"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 348,
        "text": "Jag har nyligen bytt medborgarskap fr\u00e5n Norge till Sverige och beh\u00f6ver uppdatera mitt TIN i min pensionsf\u00f6rs\u00e4kring. Mitt gamla TIN var 874521-9876 och mitt nya svenska personnummer \u00e4r 750512-4321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "874521-9876"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "750512-4321"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Norsk"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 349,
        "text": "Jag \u00e4r amerikansk medborgare och beh\u00f6ver registrera mitt amerikanska skatteregistreringsnummer (US TIN) f\u00f6r min privatpensionsf\u00f6rs\u00e4kring. Mitt US TIN \u00e4r 567-89-0123.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "567-89-0123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 350,
        "text": "Jag har en pensionsf\u00f6rs\u00e4kring och beh\u00f6ver bekr\u00e4fta att min utbetalningstid \u00e4r korrekt inst\u00e4lld. Min f\u00f6rs\u00e4kring ska b\u00f6rja betalas ut vid 60 \u00e5rs \u00e5lder och p\u00e5g\u00e5 i 15 \u00e5r.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "60"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "15"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 351,
        "text": "Jag \u00e4r skatteskyldig i b\u00e5de Sverige och Frankrike och vill s\u00e4kerst\u00e4lla att detta \u00e4r korrekt registrerat i min pension. Mitt franska TIN \u00e4r 998877-6655.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Frankrike"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "998877-6655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 352,
        "text": "Mitt f\u00f6delseland \u00e4r Finland, men jag \u00e4r nu bosatt i Sverige. Jag beh\u00f6ver uppdatera min skatter\u00e4ttsliga hemvist i er pensionsf\u00f6rs\u00e4kring.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSELAND]",
                "value": "Finland"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 353,
        "text": "Jag beh\u00f6ver \u00e4ndra min initiala placering i privatpensionen. Just nu \u00e4r jag registrerad p\u00e5 Nordnet Pension (ISIN SE0002756981), men jag vill byta till en annan fond.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "SE0002756981"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 354,
        "text": "Jag \u00e4r svensk medborgare men har skatter\u00e4ttslig hemvist i Schweiz. Mitt schweiziska skatteregistreringsnummer (TIN) \u00e4r 223344-5566. Kan ni verifiera att det \u00e4r registrerat korrekt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "223344-5566"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Schweiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 355,
        "text": "Jag \u00e4r pensionerad och vill \u00e4ndra min utbetalnings\u00e5lder. Just nu \u00e4r den satt till 65 \u00e5r, men jag vill starta utbetalningen vid 62 \u00e5rs \u00e5lder ist\u00e4llet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "65"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "62"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 356,
        "text": "Jag har nyligen uppt\u00e4ckt att jag \u00e4r registrerad som politiskt utsatt person (PEP) p\u00e5 grund av mitt tidigare arbete i en statlig myndighet. Jag har inte l\u00e4ngre denna position och vill uppdatera min status.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "statlig myndighet"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 357,
        "text": "Jag har nyligen bytt efternamn och beh\u00f6ver uppdatera min pensionsf\u00f6rs\u00e4kring. Mitt tidigare namn var Mohammed Saif ali khangash, och mitt nya namn \u00e4r Mohammed Ali Khan.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mohammed Saif ali khangash"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mohammed Ali Khan"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 358,
        "text": "Jag vill flytta mitt individuella pensionssparande (IPS) fr\u00e5n ett annat institut till Nordnet. Mitt nuvarande IPS-dep\u00e5nummer \u00e4r 123456-789. Kan ni hj\u00e4lpa mig med processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "123456-789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 359,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att min IPS-dep\u00e5 \u00e4r kopplad till felaktiga personuppgifter. Mitt namn \u00e4r felstavat och mitt registrerade personnummer \u00e4r 740512-4567. Hur kan jag korrigera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Felstavat namn"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "740512-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 360,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra min skatter\u00e4ttsliga hemvist i min IPS-dep\u00e5. Just nu \u00e4r den registrerad i Sverige, men jag har flyttat till Tyskland och har ett tyskt skatteregistreringsnummer (TIN) 987654-321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "987654-321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 361,
        "text": "Jag vill l\u00e4gga till en ny f\u00f6rm\u00e5nstagare f\u00f6r min IPS. Min make, Lisa Karlsson, personnummer 810412-1234, ska vara registrerad som prim\u00e4r f\u00f6rm\u00e5nstagare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa Karlsson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "810412-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 362,
        "text": "Jag har problem med att logga in p\u00e5 min IPS-dep\u00e5 och beh\u00f6ver \u00e5terst\u00e4lla mina inloggningsuppgifter. Min registrerade e-postadress \u00e4r jonas.pension@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "jonas.pension@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 363,
        "text": "Jag vill justera min pensionsutbetalningstid. F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r den inst\u00e4lld p\u00e5 10 \u00e5r, men jag vill f\u00f6rl\u00e4nga den till 15 \u00e5r. Hur g\u00e5r jag tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "10"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "15"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 364,
        "text": "Jag har nyligen blivit svensk medborgare och beh\u00f6ver uppdatera mitt medborgarskap i min IPS-dep\u00e5. Mitt tidigare medborgarskap var norskt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Norsk"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 365,
        "text": "Jag har f\u00e5tt information om att mitt IPS-konto inte l\u00e4ngre \u00e4r aktivt. Mitt IPS-dep\u00e5nummer \u00e4r 567890-123. Kan ni bekr\u00e4fta statusen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "567890-123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 366,
        "text": "Jag vill byta mitt pensionssparande fr\u00e5n fondplacering till en fast r\u00e4nta. Hur kan jag genomf\u00f6ra detta i min IPS-dep\u00e5?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 367,
        "text": "Hej, jag har nyligen \u00f6ppnat en IPS-dep\u00e5 men har inte f\u00e5tt mitt IPS-dep\u00e5nummer \u00e4nnu. Kan ni bekr\u00e4fta numret f\u00f6r min dep\u00e5 s\u00e5 att jag kan b\u00f6rja spara?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 368,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver verifiera att mitt f\u00f6retags Legal Entity Identifier (LEI) fortfarande \u00e4r giltigt. V\u00e5rt nuvarande LEI \u00e4r 5493001KJTIIGC8Y1R12. Kan ni bekr\u00e4fta giltighetstiden?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "5493001KJTIIGC8Y1R12"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 369,
        "text": "Vi har nyligen f\u00e5tt ett nytt LEI och beh\u00f6ver uppdatera detta i v\u00e5r fullmakt. V\u00e5rt gamla LEI var 529900T8BM49AURSDO75, och v\u00e5rt nya \u00e4r 9845008Z5F9EJ2V4U136.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "529900T8BM49AURSDO75"
            },
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "9845008Z5F9EJ2V4U136"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 370,
        "text": "Jag vill bekr\u00e4fta att fullmakten f\u00f6r min f\u00f6rvaltare fortfarande \u00e4r aktiv. Fullmaktsgivarens namn \u00e4r Erik Lundqvist, och v\u00e5rt dep\u00e5kontonummer \u00e4r 678912-345.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Lundqvist"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "678912-345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 371,
        "text": "V\u00e5rt f\u00f6retag har nyligen bytt juridisk enhet, och vi beh\u00f6ver uppdatera det registrerade LEI-numret i v\u00e5r fullmakt. Det nya LEI-numret \u00e4r 2138004KJTIIGC9X1P89.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "2138004KJTIIGC9X1P89"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 372,
        "text": "Vi vill l\u00e4gga till en ny f\u00f6rvaltare p\u00e5 v\u00e5r dep\u00e5. Den nya f\u00f6rvaltarens namn \u00e4r Johan Ekstr\u00f6m, och hans organisationsnummer \u00e4r 556872-3456. Beh\u00f6ver vi uppdatera n\u00e5got mer?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Ekstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556872-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 373,
        "text": "Min fullmakt har nyligen l\u00f6pt ut och jag beh\u00f6ver ans\u00f6ka om en ny. Mitt tidigare LEI var 213800QJNMI9C9Z1T876. Kan ni hj\u00e4lpa mig med processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "213800QJNMI9C9Z1T876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 374,
        "text": "Jag har f\u00e5tt information om att min fullmakt har \u00e5terkallats, men jag har inte gjort n\u00e5gon s\u00e5dan beg\u00e4ran. Mitt dep\u00e5nummer \u00e4r 543219-876. Kan ni kontrollera vad som h\u00e4nt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "543219-876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 375,
        "text": "Vi har en ny f\u00f6rvaltare p\u00e5 v\u00e5rt bolag och beh\u00f6ver uppdatera kontaktuppgifterna i fullmakten. Hans namn \u00e4r Marcus Andersson, och hans telefonnummer \u00e4r 070-987 65 43.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Marcus Andersson"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-987 65 43"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 376,
        "text": "Jag har f\u00e5tt ett nytt LEI f\u00f6r v\u00e5rt f\u00f6retag och beh\u00f6ver uppdatera detta i systemet. Det tidigare numret var 8976005F1I3K2U4T7896, och det nya \u00e4r 9845002Y5G9X4R8Q1354.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "8976005F1I3K2U4T7896"
            },
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "9845002Y5G9X4R8Q1354"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 377,
        "text": "Vi beh\u00f6ver \u00e5terkalla en fullmakt som har registrerats p\u00e5 v\u00e5rt konto. Fullmakten \u00e4r kopplad till v\u00e5r dep\u00e5 med nummer 231567-987.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "231567-987"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 378,
        "text": "Hej, vi har skickat in en beg\u00e4ran om att avsluta dep\u00e5n f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Anna Eriksson. Dep\u00e5numret \u00e4r 456789-123. Kan ni bekr\u00e4fta statusen p\u00e5 v\u00e5r ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Eriksson"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "456789-123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 379,
        "text": "Jag \u00e4r d\u00f6dsbodel\u00e4gare i min fars d\u00f6dsbo och vill flytta v\u00e4rdepapper till min personliga dep\u00e5. Min fars namn var Lars Svensson, och hans dep\u00e5nummer var 874563-987.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Svensson"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "874563-987"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 380,
        "text": "Vi har registrerat en fullmakt f\u00f6r att hantera d\u00f6dsboet efter Karin Andersson, men har \u00e4nnu inte f\u00e5tt bekr\u00e4ftelse. Kan ni verifiera att fullmakten \u00e4r godk\u00e4nd?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karin Andersson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 381,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra bankkontot f\u00f6r utbetalning av medel fr\u00e5n min mors d\u00f6dsbo. Det nuvarande kontot \u00e4r 8327-9876543, men jag vill anv\u00e4nda ett annat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "8327-9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 382,
        "text": "Vi har skickat in bouppteckningen f\u00f6r min avlidne bror och beh\u00f6ver bekr\u00e4ftelse p\u00e5 att den har registrerats korrekt. Hans personnummer var 720101-4567.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "720101-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 383,
        "text": "Vi \u00e4r tre d\u00f6dsbodel\u00e4gare och vill f\u00f6rdela dep\u00e5ns inneh\u00e5ll enligt testamentet. D\u00f6dsboet \u00e4r registrerat p\u00e5 Erik Lundberg, dep\u00e5nummer 567432-198.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Lundberg"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "567432-198"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 384,
        "text": "Jag beh\u00f6ver en kopia av det inskickade avslutsuppdraget f\u00f6r min fars d\u00f6dsbo. Hans namn var Stig Johansson, och dep\u00e5n fanns hos Nordnet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Stig Johansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 385,
        "text": "Vi har beslutat att flytta d\u00f6dsboets fonder till en intern dep\u00e5. Dep\u00e5numret \u00e4r 321789-654. Hur l\u00e5ng tid tar en s\u00e5dan process?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "321789-654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 386,
        "text": "Jag \u00e4r arvtagare i ett d\u00f6dsbo och beh\u00f6ver uppdatera mina kontaktuppgifter i \u00e4rendet. Min e-postadress \u00e4r arvinge@example.com och telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "arvinge@example.com"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 387,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att vi har bifogat alla n\u00f6dv\u00e4ndiga dokument f\u00f6r att avsluta min farfars dep\u00e5? Hans personnummer var 600512-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "600512-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 388,
        "text": "Hej, jag vill f\u00e5 en statusuppdatering g\u00e4llande avslut av dep\u00e5n f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Johan Nilsson. Dep\u00e5-/kontonummer hos Nordnet \u00e4r 456789-321. Kan ni bekr\u00e4fta om processen har p\u00e5b\u00f6rjats?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Nilsson"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "456789-321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 389,
        "text": "Jag \u00e4r d\u00f6dsbohandl\u00e4ggare f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Anna Larsson och beh\u00f6ver uppdatera kontaktuppgifterna i \u00e4rendet. Dep\u00e5-/kontonummer hos Nordnet \u00e4r 874123-567.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Larsson"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "874123-567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 390,
        "text": "Jag vill genomf\u00f6ra en \u00f6verf\u00f6ring av v\u00e4rdepapper fr\u00e5n ett d\u00f6dsbo till min privata dep\u00e5. D\u00f6dsboets VP-/dep\u00e5nummer \u00e4r 789654-123 och min dep\u00e5 hos Nordnet \u00e4r 123987-654.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "789654-123"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "123987-654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 391,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att samtliga d\u00f6dsbodel\u00e4gare har signerat avslutsuppdraget f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Karl Andersson? Dep\u00e5nummer \u00e4r 567432-198.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karl Andersson"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "567432-198"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 392,
        "text": "Vi har skickat in en beg\u00e4ran om att s\u00e4lja alla fonder i dep\u00e5n kopplad till d\u00f6dsboet efter Maria Lindholm. VP-/dep\u00e5nummer \u00e4r 998877-665. Kan ni bekr\u00e4fta att f\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e4r registrerad?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Maria Lindholm"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "998877-665"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 393,
        "text": "Jag beh\u00f6ver \u00e4ndra kontonumret f\u00f6r utbetalning fr\u00e5n ett d\u00f6dsbo. Det tidigare kontot var kopplat till dep\u00e5-/kontonummer 554433-221.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "554433-221"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 394,
        "text": "Vi \u00e4r tre d\u00f6dsbodel\u00e4gare och vill dela upp v\u00e4rdepapper enligt testamentet. D\u00f6dsboets dep\u00e5nummer \u00e4r 332211-999. Hur g\u00e5r vi tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "332211-999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 395,
        "text": "Jag vill avsluta d\u00f6dsboets dep\u00e5 och f\u00f6ra \u00f6ver eventuella likvida medel till ett bankkonto. Dep\u00e5-/kontonummer hos Nordnet \u00e4r 776655-443.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "776655-443"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 396,
        "text": "Kan ni verifiera att bouppteckningen f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Erik Sj\u00f6gren \u00e4r godk\u00e4nd och registrerad? Dep\u00e5nummer \u00e4r 111222-333.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Sj\u00f6gren"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "111222-333"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 397,
        "text": "Jag har f\u00e5tt besked om att d\u00f6dsboets dep\u00e5 \u00e4r avslutad, men jag ser fortfarande v\u00e4rdepapper registrerade p\u00e5 VP-/dep\u00e5nummer 555666-777. Kan ni unders\u00f6ka detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "555666-777"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 398,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver verifiera att v\u00e5rt f\u00f6retags registreringsnummer 556789-1234 \u00e4r korrekt registrerat f\u00f6r att erh\u00e5lla skatteneds\u00e4ttning enligt dubbelbeskattningsavtalet mellan Sverige och USA.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 399,
        "text": "Vi har nyligen uppdaterat v\u00e5rt utl\u00e4ndska skatteregistreringsnummer (TIN) fr\u00e5n 874512-9876 till 998877-6655 och beh\u00f6ver s\u00e4kerst\u00e4lla att Nordnet har uppdaterat v\u00e5r information.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "874512-9876"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "998877-6655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 400,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra skatter\u00e4ttslig hemvist f\u00f6r v\u00e5rt bolag. Just nu \u00e4r vi registrerade i Sverige, men vi har nyligen flyttat v\u00e5rt skattehemvist till Tyskland. V\u00e5rt organisationsnummer \u00e4r 556432-9876.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556432-9876"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 401,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att v\u00e5rt bolags skatter\u00e4ttsliga hemvist \u00e4r registrerat som Norge? V\u00e5rt utl\u00e4ndska skatteregistreringsnummer \u00e4r 765432-1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "765432-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 402,
        "text": "Vi har skickat in en uppdatering av v\u00e5rt f\u00f6retagsregistreringsnummer. V\u00e5rt gamla nummer var 556321-6789, men vi har nu f\u00e5tt ett nytt organisationsnummer 556789-4321 efter en bolagsomstrukturering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556321-6789"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 403,
        "text": "Jag beh\u00f6ver en bekr\u00e4ftelse p\u00e5 att v\u00e5rt f\u00f6retag uppfyller kraven i dubbelbeskattningsavtalet mellan Sverige och USA f\u00f6r att erh\u00e5lla nedsatt k\u00e4llskatt. V\u00e5rt organisationsnummer \u00e4r 559012-8765.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559012-8765"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 404,
        "text": "Vi har registrerat en ny filial i Storbritannien och beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5rt Foreign Tax Registration Number (TIN). Det nya numret \u00e4r 332211-9988.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "332211-9988"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 405,
        "text": "Jag vill bekr\u00e4fta att v\u00e5rt f\u00f6retag har ett giltigt organisationsnummer och \u00e4r registrerat i systemet med v\u00e5rt norska skatteregistreringsnummer 654321-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "654321-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 406,
        "text": "V\u00e5rt f\u00f6retag har nyligen genomg\u00e5tt en fusion, och vi har f\u00e5tt ett nytt organisationsnummer 779900-1234. Kan ni uppdatera v\u00e5r information i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "779900-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 407,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra v\u00e5r f\u00f6retagsadress i systemet. Den tidigare adressen var Box 123, 114 56 Stockholm, men vi har nu flyttat till Vasagatan 12, 111 20 Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Box 123, 114 56 Stockholm"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Vasagatan 12, 111 20 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 408,
        "text": "Hej, v\u00e5rt f\u00f6retag \u00e4r registrerat som ett finansiellt institut och vi vill verifiera att v\u00e5rt GIIN-nummer 123456.78901.TRF \u00e4r korrekt registrerat i ert system.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "123456.78901.TRF"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 409,
        "text": "Vi har nyligen ans\u00f6kt om ett nytt GIIN-nummer efter en bolagsfusion. V\u00e5rt tidigare GIIN var 987654.32109.BRF och v\u00e5rt nya \u00e4r 456789.12345.CXF. Kan ni uppdatera v\u00e5rt konto?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "987654.32109.BRF"
            },
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "456789.12345.CXF"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 410,
        "text": "Vi beh\u00f6ver l\u00e4gga till v\u00e5rt GIIN-nummer i systemet f\u00f6r att uppfylla FATCA-kraven. V\u00e5rt GIIN \u00e4r 112233.44556.TYT och v\u00e5rt organisationsnummer \u00e4r 556789-4321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "112233.44556.TYT"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 411,
        "text": "V\u00e5rt f\u00f6retag har skatter\u00e4ttslig hemvist utanf\u00f6r Sverige och \u00e4r registrerat i Schweiz. Vi beh\u00f6ver bekr\u00e4fta att v\u00e5rt GIIN-nummer 998877.66554.PMF \u00e4r uppdaterat i ert register.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "998877.66554.PMF"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Schweiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 412,
        "text": "Jag beh\u00f6ver en kopia av v\u00e5rt f\u00f6retags intygande om skatteskyldighet. Vi har tidigare l\u00e4mnat in v\u00e5rt GIIN-nummer 223344.55667.ZXA och vill s\u00e4kerst\u00e4lla att det fortfarande \u00e4r giltigt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "223344.55667.ZXA"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 413,
        "text": "Hej, vi har nyligen uppdaterat styrelsen i v\u00e5rt f\u00f6retag och beh\u00f6ver registrera en ny verklig huvudman. Den nya huvudmannen \u00e4r Erik Svensson, personnummer 740812-5678. Kan ni uppdatera detta i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Svensson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "740812-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 414,
        "text": "Vi har f\u00e5tt besked om att v\u00e5r registrering av verklig huvudman saknar information om aktieinnehav. V\u00e5r verkliga huvudman, Anna Bergstr\u00f6m, har ett aktieinnehav p\u00e5 30%. Kan ni uppdatera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "30%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 415,
        "text": "Vi ser att v\u00e5r verkliga huvudman \u00e4r registrerad med felaktigt f\u00f6delseland. Den korrekta informationen \u00e4r att personen \u00e4r f\u00f6dd i Danmark, inte Sverige. Kan ni korrigera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSELAND]",
                "value": "Danmark"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 416,
        "text": "Vi har tidigare varit i kontakt med kundsupport ang\u00e5ende registrering av v\u00e5r verkliga huvudman. Vi skickade in ans\u00f6kan den 15 mars men har \u00e4nnu inte f\u00e5tt n\u00e5gon bekr\u00e4ftelse. N\u00e4r kan vi f\u00f6rv\u00e4nta oss ett svar?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "15 mars"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 417,
        "text": "Tack f\u00f6r er tidigare hj\u00e4lp. Ni n\u00e4mnde att v\u00e5rt f\u00f6retag saknar information om skatter\u00e4ttslig hemvist f\u00f6r v\u00e5r verkliga huvudman. Personen har skatter\u00e4ttslig hemvist i Schweiz och TIN \u00e4r 998877-6655.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Schweiz"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "998877-6655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 418,
        "text": "Hej igen, ni bad oss komplettera v\u00e5r registrering med en kopia av den verkliga huvudmannens pass. Vi har nu skickat detta via e-post. Kan ni bekr\u00e4fta att ni har mottagit det?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 419,
        "text": "Vi vill registrera en ny verklig huvudman efter en f\u00f6retagsfusion. V\u00e5rt nya organisationsnummer \u00e4r 556789-1234 och den nya huvudmannen \u00e4r Johan Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1234"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Karlsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 420,
        "text": "Hej, ni har tidigare n\u00e4mnt att vi beh\u00f6ver registrera om v\u00e5r verkliga huvudman p\u00e5 grund av f\u00f6r\u00e4ndringar i \u00e4garstrukturen. Vi har nu fyllt i och skickat in de n\u00f6dv\u00e4ndiga dokumenten. N\u00e4r kan vi f\u00f6rv\u00e4nta oss en uppdatering i systemet?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 421,
        "text": "Vi har f\u00e5tt ett meddelande om att v\u00e5r verkliga huvudman saknar registrerat TIN-nummer. Personen har skatter\u00e4ttslig hemvist i Frankrike och TIN \u00e4r 223344-5566. Kan ni bekr\u00e4fta att detta har uppdaterats?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Frankrike"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "223344-5566"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 422,
        "text": "Hej, v\u00e5r verkliga huvudman har nyligen f\u00e5tt amerikanskt medborgarskap och beh\u00f6ver nu registrera sitt US TIN i systemet. Det nya numret \u00e4r 789654-3210.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "789654-3210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 423,
        "text": "Hej Erik, vi har nu uppdaterat ditt f\u00f6retags verkliga huvudman i v\u00e5rt system. Den nya registreringen g\u00e4ller Johan Ekstr\u00f6m, personnummer 751223-4567. V\u00e4nligen verifiera att informationen st\u00e4mmer och meddela oss om n\u00e5gra \u00e4ndringar beh\u00f6vs.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Ekstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "751223-4567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 424,
        "text": "Hej Anna, vi har nu bekr\u00e4ftat att din ans\u00f6kan om att registrera en ny verklig huvudman har godk\u00e4nts. Den verkliga huvudmannen \u00e4r Karl Lindberg och organisationsnumret \u00e4r 556789-4321. Tveka inte att h\u00f6ra av dig om du har fler fr\u00e5gor!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Karl Lindberg"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 425,
        "text": "Hej Mikael, vi har nu mottagit din beg\u00e4ran om att uppdatera TIN-nummer f\u00f6r din verkliga huvudman. Det tidigare numret 874512-9876 har ersatts med 998877-6655. V\u00e4nligen dubbelkolla att detta st\u00e4mmer.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "874512-9876"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "998877-6655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 426,
        "text": "Hej Lisa, vi har nu godk\u00e4nt din ans\u00f6kan om \u00e4ndring av bolagsinformation. Din verkliga huvudman, Anders Holmstr\u00f6m, \u00e4r nu registrerad med skatter\u00e4ttslig hemvist i Tyskland och TIN 112233-4455.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lisa"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anders Holmstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Tyskland"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "112233-4455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 427,
        "text": "Hej Per, vi har nu mottagit din f\u00f6rfr\u00e5gan om att uppdatera LEI-nummer i systemet. Det gamla numret 5493001KJTIIGC8Y1R12 har ersatts med 2138004KJTIIGC9X1P89. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta att det \u00e4r korrekt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Per"
            },
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "5493001KJTIIGC8Y1R12"
            },
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "2138004KJTIIGC9X1P89"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 428,
        "text": "Hej Johanna, vi har nu verifierat att din beg\u00e4ran om att registrera en verklig huvudman \u00e4r korrekt inskickad. Din verkliga huvudman, Gustav Eriksson, \u00e4r nu kopplad till organisationsnummer 556987-1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johanna"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Gustav Eriksson"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556987-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 429,
        "text": "Hej Henrik, din f\u00f6rfr\u00e5gan om att uppdatera bankkontonummer f\u00f6r utbetalningar fr\u00e5n din dep\u00e5 \u00e4r nu genomf\u00f6rd. Ditt nya registrerade bankkontonummer \u00e4r 8327-9876543.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "8327-9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 430,
        "text": "Hej Sofia, vi har mottagit och registrerat din adress\u00e4ndring. Din nya folkbokf\u00f6ringsadress \u00e4r Storgatan 45, 114 56 Stockholm.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofia"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Storgatan 45, 114 56 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 431,
        "text": "Hej Daniel, vi har nu avslutat dep\u00e5n f\u00f6r d\u00f6dsboet efter Erik Sundstr\u00f6m. Alla tillg\u00e5ngar har \u00f6verf\u00f6rts enligt instruktioner. Om du beh\u00f6ver ytterligare information, v\u00e4nligen kontakta oss.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Daniel"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Sundstr\u00f6m"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 432,
        "text": "Hej Anna, du kontaktade oss tidigare ang\u00e5ende registreringen av din verkliga huvudman. Vi kan bekr\u00e4fta att din ans\u00f6kan \u00e4r mottagen och att den \u00e4r under behandling.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 433,
        "text": "Hej, vi har registrerat en ny \u00e4garstruktur d\u00e4r v\u00e5r verkliga huvudman, Johan Lindstr\u00f6m, indirekt \u00e4ger 60% av v\u00e5rt bolag via Holding Group AB (organisationsnummer 556789-1234). Kan ni bekr\u00e4fta att detta har uppdaterats i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Lindstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "60%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Holding Group AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 434,
        "text": "Vi har tidigare meddelat en f\u00f6r\u00e4ndring i v\u00e5r \u00e4garstruktur, men har inte f\u00e5tt bekr\u00e4ftelse. V\u00e5r verkliga huvudman, Anna Bergstr\u00f6m, \u00e4ger indirekt bolaget genom Investment AB (organisationsnummer 556432-5678). Kan ni verifiera att detta har registrerats korrekt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Investment AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556432-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 435,
        "text": "Vi har nyligen genomg\u00e5tt en bolagsstrukturf\u00f6r\u00e4ndring d\u00e4r v\u00e5rt moderbolag, Global Holdings Ltd, nu \u00e4ger 80% av v\u00e5r verksamhet. V\u00e5r verkliga huvudman, Erik Sandberg, \u00e4ger majoriteten av Global Holdings Ltd. Beh\u00f6ver vi skicka in kompletterande dokumentation?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Erik Sandberg"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Global Holdings Ltd"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "80%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 436,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att v\u00e5r verkliga huvudman, Lars Edstr\u00f6m, som \u00e4ger 55% av v\u00e5rt bolag indirekt via Edstr\u00f6m Capital AB (organisationsnummer 559876-2345), \u00e4r korrekt registrerad i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Edstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "55%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Edstr\u00f6m Capital AB"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "559876-2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 437,
        "text": "Vi har skickat in uppgifter om en ny \u00e4garstruktur, d\u00e4r v\u00e5rt bolag \u00e4gs av flera juridiska personer i olika led. Den verkliga huvudmannen, Sara Nilsson, kontrollerar 70% genom b\u00e5de Holding Invest AB och Scandinavian Group Ltd. Kan ni bekr\u00e4fta att alla bolag i \u00e4garstrukturen \u00e4r registrerade korrekt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sara Nilsson"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "70%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Holding Invest AB"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Scandinavian Group Ltd"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 438,
        "text": "Vi vill rapportera en f\u00f6r\u00e4ndring i \u00e4garf\u00f6rh\u00e5llanden d\u00e4r v\u00e5r verkliga huvudman nu endast kontrollerar 40% ist\u00e4llet f\u00f6r 65%. Den nya \u00e4garf\u00f6rdelningen p\u00e5verkar strukturen d\u00e4r en annan juridisk person har tagit \u00f6ver majoriteten.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "40%"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "65%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 439,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att v\u00e5r verkliga huvudman, Markus Eklund, fortfarande \u00e4r registrerad med indirekt \u00e4garskap i v\u00e5rt f\u00f6retag genom Eklund Investments AB?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Markus Eklund"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Eklund Investments AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 440,
        "text": "Vi har tidigare f\u00e5tt besked om att vi beh\u00f6ver specificera fler \u00e4garled i v\u00e5r registrering. V\u00e5r verkliga huvudman, Patrik Jonsson, kontrollerar f\u00f6retaget genom flera mellanled. Vilken niv\u00e5 av detaljer kr\u00e4vs f\u00f6r att registreringen ska godk\u00e4nnas?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Patrik Jonsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 441,
        "text": "Vi har nyligen \u00e4ndrat v\u00e5r bolagsstruktur och den verkliga huvudmannen, Hanna S\u00f6derstr\u00f6m, \u00e4ger nu 75% genom en ny koncernstruktur. Vilka handlingar beh\u00f6ver vi skicka in f\u00f6r att uppdatera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Hanna S\u00f6derstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "75%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 442,
        "text": "Hej, vi vill bekr\u00e4fta att v\u00e5r verkliga huvudman, Oskar Nystr\u00f6m, som kontrollerar 90% av f\u00f6retaget genom en stiftelse, \u00e4r korrekt registrerad. Stiftelsens namn \u00e4r Nystr\u00f6m Foundation.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Oskar Nystr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "90%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nystr\u00f6m Foundation"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 443,
        "text": "Hej, jag vill g\u00f6ra ett uttag fr\u00e5n min dep\u00e5 till mitt konto hos en annan bank. Mitt clearingnummer \u00e4r 8327 och kontonummer \u00e4r 987654321. Kan ni bekr\u00e4fta att \u00f6verf\u00f6ringen har genomf\u00f6rts?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8327"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "987654321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 444,
        "text": "Jag skickade in en beg\u00e4ran om att f\u00f6ra \u00f6ver medel fr\u00e5n mitt konto hos er till min nya bank. Det registrerade kontot har clearingnummer 5432 och kontonummer 1122334455. Hur l\u00e5ng tid tar processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "5432"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1122334455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 445,
        "text": "Hej, jag har bytt bank och beh\u00f6ver uppdatera mitt registrerade uttagskonto. Mitt gamla konto hade clearingnummer 6789 och kontonummer 4455667788, och det nya kontot har clearingnummer 9876 och kontonummer 2233445566.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6789"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "4455667788"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "9876"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "2233445566"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 446,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att mitt uttagskonto \u00e4r registrerat korrekt? Mitt konto hos Handelsbanken har clearingnummer 6123 och kontonummer 9988776655.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6123"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "9988776655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 447,
        "text": "Jag har beg\u00e4rt ett uttag fr\u00e5n min pension till mitt personliga bankkonto. Det registrerade kontot har clearingnummer 4567 och kontonummer 3322110099. Kan ni bekr\u00e4fta n\u00e4r utbetalningen kommer att ske?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "4567"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "3322110099"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 448,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver g\u00f6ra en eng\u00e5ngs\u00f6verf\u00f6ring fr\u00e5n min dep\u00e5 till ett externt konto. Mottagarkontot har clearingnummer 7890 och kontonummer 5544332211. Vilka avgifter g\u00e4ller?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "7890"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "5544332211"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 449,
        "text": "Kan ni uppdatera mitt registrerade bankkonto f\u00f6r framtida uttag? Mitt nya konto har clearingnummer 8765 och kontonummer 6677889900.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8765"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "6677889900"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 450,
        "text": "Jag vill annullera en tidigare inskickad \u00f6verf\u00f6ring av medel fr\u00e5n min dep\u00e5 till ett externt konto. Kontot som skulle mottaga pengarna har clearingnummer 4321 och kontonummer 1234567890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "4321"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1234567890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 451,
        "text": "Jag har gjort en beg\u00e4ran om m\u00e5natliga utbetalningar till mitt bankkonto. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta att det registrerade kontot har clearingnummer 9102 och kontonummer 3344556677.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "9102"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "3344556677"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 452,
        "text": "Hej, vi beh\u00f6ver s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5r f\u00f6retagsutbetalning kommer att g\u00f6ras till r\u00e4tt konto. V\u00e5rt registrerade bankkonto har clearingnummer 2098 och kontonummer 7766554433.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "2098"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "7766554433"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 453,
        "text": "Hej, jag vill s\u00e4kerst\u00e4lla att min m\u00e5nadsvisa pensionsutbetalning sker enligt schemat. Kan ni bekr\u00e4fta att utbetalningen f\u00f6r denna m\u00e5nad har skickats till mitt registrerade konto med clearingnummer 8314 och kontonummer 1122334455?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "8314"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1122334455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 454,
        "text": "Jag har m\u00e4rkt att min senaste m\u00e5nadsutbetalning inte har kommit in p\u00e5 mitt konto. Mitt registrerade konto har clearingnummer 9876 och kontonummer 5544332211. Kan ni unders\u00f6ka vad som har h\u00e4nt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "9876"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "5544332211"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 455,
        "text": "Hej, jag vill \u00e4ndra bankkonto f\u00f6r mina m\u00e5nadsutbetalningar. Mitt nuvarande konto har clearingnummer 7654 och kontonummer 3322110099, och jag vill att utbetalningarna ska g\u00e5 till mitt nya konto med clearingnummer 4567 och kontonummer 9988776655.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "7654"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "3322110099"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "4567"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "9988776655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 456,
        "text": "Jag har tidigare f\u00e5tt m\u00e5nadsutbetalningar men ser att det inte har kommit n\u00e5gon ins\u00e4ttning denna m\u00e5nad. Kan ni kontrollera varf\u00f6r utbetalningen \u00e4r f\u00f6rsenad?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 457,
        "text": "Jag vill pausa mina m\u00e5nadsutbetalningar under sex m\u00e5nader p\u00e5 grund av skatteregler i mitt nuvarande land. Hur kan jag genomf\u00f6ra detta?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 458,
        "text": "Jag planerar att g\u00e5 i pension tidigare \u00e4n planerat och vill b\u00f6rja ta ut mina m\u00e5nadsutbetalningar vid 62 \u00e5rs \u00e5lder ist\u00e4llet f\u00f6r 65. Hur p\u00e5verkar det min pensionsplan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "62"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "65"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 459,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att min m\u00e5nadsvisa utbetalning \u00e4r korrekt ber\u00e4knad? Jag vill f\u00f6rs\u00e4kra mig om att jag f\u00e5r r\u00e4tt belopp enligt min pensionsplan.",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 460,
        "text": "Hej, jag vill \u00e4ndra frekvensen p\u00e5 mina utbetalningar fr\u00e5n m\u00e5nadsvis till kvartalsvis. Hur g\u00f6r jag detta och n\u00e4r tr\u00e4der \u00e4ndringen i kraft?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 461,
        "text": "Jag har f\u00e5tt besked om att min m\u00e5nadsutbetalning kommer att justeras p\u00e5 grund av \u00e4ndringar i skatteregler. Kan ni f\u00f6rklara hur detta p\u00e5verkar mitt utbetalningsbelopp?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 462,
        "text": "Hej, jag vill att min m\u00e5nadsutbetalning ska b\u00f6rja vid 55 \u00e5rs \u00e5lder ist\u00e4llet f\u00f6r 60 \u00e5r. Kan ni hj\u00e4lpa mig med att uppdatera detta i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "55"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "60"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 463,
        "text": "Hej, jag vill beg\u00e4ra att mina personuppgifter raderas enligt artikel 17 i Dataskyddsf\u00f6rordningen. Kan ni hj\u00e4lpa mig med detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19850505-1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 464,
        "text": "Jag vill inv\u00e4nda mot behandlingen av mina personuppgifter som r\u00f6r min nuvarande anst\u00e4llning. Hur kan jag g\u00f6ra detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Eva Andersson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19900101-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 465,
        "text": "Jag \u00f6nskar att ni begr\u00e4nsar behandlingen av mina personuppgifter f\u00f6r marknadsf\u00f6ring. Vad beh\u00f6ver jag g\u00f6ra f\u00f6r att f\u00e5 detta \u00e5tg\u00e4rdat?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Nilsson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 466,
        "text": "Jag vill beg\u00e4ra dataportabilitet f\u00f6r de personuppgifter ni har om mig. Kan ni skicka mig dessa uppgifter s\u00e5 att jag kan \u00f6verf\u00f6ra dem till en annan leverant\u00f6r?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19830303-9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 467,
        "text": "Jag har m\u00e4rkt att mina personuppgifter \u00e4r felaktiga. Jag vill beg\u00e4ra r\u00e4ttelse av dessa. Vad ska jag g\u00f6ra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19921212-3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 468,
        "text": "Jag skulle vilja f\u00e5 tillg\u00e5ng till alla personuppgifter ni har om mig. Hur kan jag g\u00f6ra en s\u00e5dan beg\u00e4ran?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mikael Eriksson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19890509-6543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 469,
        "text": "V\u00e5rt f\u00f6retag vill radera alla personuppgifter som ni har lagrat om v\u00e5ra tidigare anst\u00e4llda. Hur g\u00e5r vi tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556677-8899"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 470,
        "text": "Som HR-chef vill jag inv\u00e4nda mot behandlingen av v\u00e5ra anst\u00e4lldas personuppgifter som anv\u00e4nds f\u00f6r att skapa prestandarapporter. Hur kan jag registrera denna inv\u00e4ndning?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "DataTech AB"
            },
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "HR-chef"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 471,
        "text": "Vi beh\u00f6ver begr\u00e4nsa tillg\u00e5ngen till k\u00e4nslig information om v\u00e5ra kunder. Kan ni hj\u00e4lpa oss att s\u00e4tta upp r\u00e4ttighetsbegr\u00e4nsningar f\u00f6r detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "ConsultingCo AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 472,
        "text": "Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att \u00f6verf\u00f6ra anst\u00e4lldas personuppgifter fr\u00e5n v\u00e5rt nuvarande HR-system till ett nytt system. Innefattar detta dataportabilitet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "TechSolutions AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 473,
        "text": "Jag uppt\u00e4ckte att vissa av v\u00e5ra kunders personuppgifter \u00e4r felaktiga i v\u00e5rt CRM-system. Hur beg\u00e4r jag r\u00e4ttelse av dessa uppgifter?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "SalesCorp AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 474,
        "text": "Kan ni f\u00f6rse oss med en fullst\u00e4ndig rapport \u00f6ver alla personuppgifter vi har lagrat hos er ang\u00e5ende v\u00e5ra anst\u00e4llda?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "InnovateTech AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 475,
        "text": "Vi har skickat in en uppdatering av v\u00e5rt GIIN-nummer fr\u00e5n 223344.55667.ZXA till 998877.66554.PMF. Kan ni bekr\u00e4fta att \u00e4ndringen har registrerats?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "223344.55667.ZXA"
            },
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "998877.66554.PMF"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 476,
        "text": "Jag vill ans\u00f6ka om pensionsutbetalning tidigare \u00e4n planerat och \u00e4ndra min utbetalningsstart fr\u00e5n 65 till 60 \u00e5rs \u00e5lder. Hur p\u00e5verkar detta min pensionsniv\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "65"
            },
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "60"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 477,
        "text": "Vi har nyligen genomf\u00f6rt en bolagsf\u00f6r\u00e4ndring d\u00e4r v\u00e5r verkliga huvudman, Henrik Jansson, nu \u00e4ger 80% av v\u00e5rt bolag genom Investment Holding AB. Kan ni bekr\u00e4fta att detta \u00e4r uppdaterat?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Henrik Jansson"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "80%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Investment Holding AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 478,
        "text": "Hej, jag vill avsluta min dep\u00e5 och f\u00f6ra \u00f6ver medlen till en annan bank. Mitt clearingnummer \u00e4r 5432 och mitt kontonummer \u00e4r 9988776655. Vad \u00e4r n\u00e4sta steg?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "5432"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "9988776655"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 479,
        "text": "Vi har nyligen uppt\u00e4ckt att v\u00e5r registrerade verkliga huvudman saknar skatter\u00e4ttslig hemvist. Personen har hemvist i Schweiz och TIN 112233-4455. Kan ni uppdatera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Schweiz"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "112233-4455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 480,
        "text": "Hej, jag har f\u00e5tt ett meddelande om att min senaste m\u00e5nadsutbetalning har nekats p\u00e5 grund av ett felaktigt bankkonto. Kan ni hj\u00e4lpa mig att r\u00e4tta till detta?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 481,
        "text": "Kan ni bekr\u00e4fta att v\u00e5rt bolags organisationsnummer 556987-6543 fortfarande \u00e4r korrekt registrerat f\u00f6r skatte\u00e4ndam\u00e5l?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556987-6543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 482,
        "text": "Vi har nyligen genomf\u00f6rt en adress\u00e4ndring f\u00f6r v\u00e5rt bolag fr\u00e5n Storgatan 12 till Vasagatan 45, 111 20 Stockholm. Kan ni bekr\u00e4fta att detta \u00e4r uppdaterat i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Storgatan 12"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Vasagatan 45, 111 20 Stockholm"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 483,
        "text": "Vi har ett \u00e4rende d\u00e4r vi vill omf\u00f6rdela v\u00e5ra pensionsfonder till en annan fond. Hur l\u00e5ng tid tar det innan \u00e4ndringen genomf\u00f6rs?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 484,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver skicka in en beg\u00e4ran om att flytta mitt individuella pensionssparande (IPS) till en annan bank. Vilka dokument beh\u00f6ver jag bifoga?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 485,
        "text": "Jag har beg\u00e4rt ett uttag till mitt privata bankkonto men har \u00e4nnu inte f\u00e5tt pengarna. Mitt registrerade konto har clearingnummer 6789 och kontonummer 1122334455. Kan ni kontrollera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "6789"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1122334455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 486,
        "text": "Hej, vi har f\u00e5tt besked om att vi beh\u00f6ver ange fler detaljer kring v\u00e5r \u00e4garstruktur. V\u00e5r verkliga huvudman, Johan Eriksson, kontrollerar f\u00f6retaget via tre olika holdingbolag. Vilken niv\u00e5 av detaljer kr\u00e4vs?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Eriksson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 487,
        "text": "Jag vill bekr\u00e4fta att mitt GIIN-nummer 987654.32109.BRF fortfarande \u00e4r registrerat f\u00f6r FATCA-\u00e4ndam\u00e5l. Kan ni kontrollera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "987654.32109.BRF"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 488,
        "text": "Vi vill genomf\u00f6ra en fusion d\u00e4r v\u00e5r verkliga huvudman, Sofie Karlsson, kommer att \u00e4ga 70% av det nya bolaget. Vilka dokument kr\u00e4vs f\u00f6r registrering?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sofie Karlsson"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "70%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 489,
        "text": "Jag vill uppdatera mina uppgifter i er kundportal och s\u00e4kerst\u00e4lla att min pensionsutbetalning g\u00e5r till r\u00e4tt bankkonto. Hur g\u00f6r jag detta?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 490,
        "text": "Vi har skickat in en f\u00f6rfr\u00e5gan om att uppdatera v\u00e5rt f\u00f6retags verkliga huvudman, men har \u00e4nnu inte f\u00e5tt en bekr\u00e4ftelse. N\u00e4r kan vi f\u00f6rv\u00e4nta oss ett svar?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 491,
        "text": "Hej, vi har f\u00e5tt ett meddelande fr\u00e5n Skatteverket om att v\u00e5rt f\u00f6retag saknar registrering f\u00f6r skatter\u00e4ttslig hemvist. Vi har skatter\u00e4ttslig hemvist i Norge och v\u00e5rt TIN \u00e4r 223344-5566. Kan ni hj\u00e4lpa oss att l\u00f6sa detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Norge"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "223344-5566"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 492,
        "text": "Vi har f\u00f6rs\u00f6kt registrera v\u00e5r verkliga huvudman hos Bolagsverket men f\u00e5tt avslag p\u00e5 grund av bristf\u00e4llig dokumentation. V\u00e5r verkliga huvudman, Lars Edstr\u00f6m, kontrollerar 60% av bolaget genom Holding Group AB. Vad beh\u00f6ver vi komplettera med?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Lars Edstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "60%"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Holding Group AB"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 493,
        "text": "Skatteverket har meddelat oss att v\u00e5rt GIIN-nummer inte \u00e4r registrerat korrekt. V\u00e5rt nuvarande GIIN \u00e4r 998877.66554.PMF. Hur kan vi uppdatera detta i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[GIIN]",
                "value": "998877.66554.PMF"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 494,
        "text": "Vi har f\u00e5tt en notis fr\u00e5n Bolagsverket om att v\u00e5rt bolags verkliga huvudman inte \u00e4r korrekt registrerad. Personen \u00e4r bosatt i Schweiz och har TIN 112233-4455. Kan ni hj\u00e4lpa oss att verifiera och korrigera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Schweiz"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "112233-4455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 495,
        "text": "Hej, Skatteverket har avvisat v\u00e5r ans\u00f6kan om skattehemvist i Sverige eftersom v\u00e5rt bolags LEI-nummer saknades i registreringen. V\u00e5rt LEI \u00e4r 5493001KJTIIGC8Y1R12. Kan ni hj\u00e4lpa oss att uppdatera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LEI]",
                "value": "5493001KJTIIGC8Y1R12"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 496,
        "text": "Bolagsverket har skickat tillbaka v\u00e5r ans\u00f6kan om ny styrelse eftersom det saknas en verifierad verklig huvudman. Den verkliga huvudmannen \u00e4r Anna Bergstr\u00f6m, och hon kontrollerar 75% av aktierna. Vad beh\u00f6ver vi komplettera med?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Anna Bergstr\u00f6m"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "75%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 497,
        "text": "Vi har f\u00e5tt besked fr\u00e5n Skatteverket att v\u00e5r registrering f\u00f6r dubbelbeskattningsavtal \u00e4r ofullst\u00e4ndig eftersom vi saknar ett giltigt utl\u00e4ndskt TIN. V\u00e5rt bolag har skattehemvist i Storbritannien och v\u00e5rt TIN \u00e4r 554433-2211. Hur kan vi \u00e5tg\u00e4rda detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[LAND_TILLDELAT_SKATTEREGISTRERINGSNR]",
                "value": "Storbritannien"
            },
            {
                "label": "[TIN]",
                "value": "554433-2211"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 498,
        "text": "Bolagsverket har avvisat v\u00e5rt namnbyte eftersom det nya namnet inte matchar de registrerade \u00e4garuppgifterna. Hur kan vi uppdatera v\u00e5rt namn och s\u00e4kerst\u00e4lla att det godk\u00e4nns?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 499,
        "text": "Hej, Skatteverket har informerat oss om att vi saknar uppdaterad information om v\u00e5r juridiska persons verkliga huvudman. Den verkliga huvudmannen, Johan Karlsson, kontrollerar 80% genom ett holdingbolag. Vad kr\u00e4vs f\u00f6r att komplettera v\u00e5r registrering?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Johan Karlsson"
            },
            {
                "label": "[AKTIEINNEHAV]",
                "value": "80%"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 500,
        "text": "Vi har f\u00f6rs\u00f6kt registrera v\u00e5r verksamhet hos Skatteverket men f\u00e5tt avslag p\u00e5 grund av att v\u00e5rt organisationsnummer saknas i ans\u00f6kan. V\u00e5rt organisationsnummer \u00e4r 556789-4321. Hur kan vi komplettera ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "556789-4321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1001,
        "text": "Hej! Jag heter Anna Svensson och vill flytta min pension till er. Beh\u00f6ver jag uppge mitt personnummer 19921212-5678 redan nu eller r\u00e4cker det med organisationsnumret 556677-8899 som jag f\u00e5tt fr\u00e5n min arbetsgivare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "19921282-5678"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1002,
        "text": "Jag har nyligen flyttat till Storgatan 12, 123 45 Stockholm. Tidigare bodde jag p\u00e5 Lilla Torget 2, 111 22 Stockholm. Kan ni uppdatera s\u00e5 att inte min gamla adress anv\u00e4nds l\u00e4ngre?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Granbacken 22, 432 10"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Tj\u00e4rnv\u00e4gen 8, 678 90"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1003,
        "text": "Jag vill \u00e4ndra mina kontaktuppgifter. Mitt nya telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67 och min gamla e-postadress anna.svensson@olddomain.se g\u00e4ller inte l\u00e4ngre. Jag anv\u00e4nder nu anna.svensson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anna.svensson@olddomain.se"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anna.svensson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1004,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte logga in med mitt passnummer AB1234567, men det gick inte. Beh\u00f6ver jag ange min IP-adress 192.168.0.1 f\u00f6r att ni ska kunna fels\u00f6ka?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AB1234567"
            },
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "192.168.34.1"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1005,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt bankkontonummer. Det gamla \u00e4r SE98 1234 5678 9012 3456 7890, och nu vill jag anv\u00e4nda SE12 3456 7890 1234 5678 9012.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "SE9273234 5678 9012 3456 7890"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "SE1394456 7890 1234 5678 9012"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1006,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att min anst\u00e4llningstid inte st\u00e4mmer. Jag har varit anst\u00e4lld p\u00e5 Svenska Bank AB sedan mars i \u00e5r, men systemet visar fel. Kan ni \u00e5tg\u00e4rda det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "mars i \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1007,
        "text": "Jag \u00e4r nyligen gift och vill att min fru ska kunna se min pensionsinformation. R\u00e4cker det att jag skickar in mitt personnummer 840101-1234 eller beh\u00f6ver ni n\u00e5got annat?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "84010121234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1008,
        "text": "Jag \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om jag angav r\u00e4tt postnummer 345 67. Kan ni kontrollera min adress s\u00e5 att utskicken inte g\u00e5r till fel stad?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "345 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1009,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6ker l\u00e4gga till mitt kreditkort 4444 1234 5678 9012 f\u00f6r autogiro, men det st\u00e5r att jag beh\u00f6ver ange mitt bankgironummer. Jag tror det \u00e4r 123-4567, men \u00e4r os\u00e4ker.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4444 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "12376667"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1010,
        "text": "Min nuvarande arbetsgivare har arbetsgivar-ID AG-9876. Jag ser inte r\u00e4tt information i systemet. Jag angav min titel som S\u00e4ljare, men det verkar inte st\u00e4mma i profilen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-9876"
            },
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "S\u00e4ljare"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1011,
        "text": "Jag har bytt jobb till Nordisk Finans AB. Jag var tidigare anst\u00e4lld i 3 \u00e5r p\u00e5 mitt gamla jobb. Beh\u00f6ver jag uppdatera organisationsnumret 556012-3456 f\u00f6r att pensions\u00f6verf\u00f6ringen ska fungera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "3 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1012,
        "text": "Jag \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om ni har r\u00e4tt f\u00f6delsedag registrerad. Jag \u00e4r f\u00f6dd 1985-03-22, men mitt gamla pass C12345678 har g\u00e5tt ut. Jag har nu nytt ID fr\u00e5n Sverige. Kan det st\u00e4lla till problem?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1985-03-22"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "C12345678"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "Sverige"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1013,
        "text": "Jag s\u00e5g att min f\u00f6delseplats st\u00e5r som Malm\u00f6, men jag \u00e4r egentligen f\u00f6dd i Lund. Dessutom st\u00e5r min etnicitet som Skandinavisk. Hur \u00e4ndrar jag detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Malm\u00f6"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Lund"
            },
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Skandinavisk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1014,
        "text": "Jag tror att mina sociala medier-profiler \u00e4r felkopplade. Jag f\u00e5r notiser p\u00e5 b\u00e5de Twitter och LinkedIn. Kan ni ta bort kopplingen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Twitter"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1015,
        "text": "Jag uppt\u00e4ckte en inloggning fr\u00e5n IP-adressen 10.0.0.45 p\u00e5 mitt konto. B\u00f6r jag vara orolig \u00f6ver mitt kreditkortsnummer 5555 6666 7777 8888 som \u00e4r registrerat hos er?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "237.0.0.45"
            },
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5555 6666 7777 8888"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1016,
        "text": "Jag \u00e4r 40 \u00e5r och har precis \u00e4ndrat min civilst\u00e5ndsstatus till skild. P\u00e5verkar det hur min pensionsinformation visas eller delas?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "40"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "skild"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1017,
        "text": "Min anst\u00e4llningsinformation saknas. Jag jobbar f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 Svenska Bank AB sedan 2 \u00e5r och tidigare p\u00e5 ett annat f\u00f6retag i 5 \u00e5r. Kan ni hj\u00e4lpa mig komplettera detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "2 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1018,
        "text": "Jag heter Oskar Bj\u00f6rk och \u00e4r kille. Jag flyttade fr\u00e5n Norrk\u00f6ping till J\u00f6nk\u00f6ping f\u00f6rra \u00e5ret. Kan ni uppdatera min adresshistorik?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[K\u00d6N]",
                "value": "kille"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Koppargatan 5A, 456 78"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "R\u00f6dbetstorget 3, 345 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1019,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver \u00e4ndra mitt bankkontonummer 1234 567 890 och mitt clearingnummer 5321. Kan ni uppdatera detta i min profil s\u00e5 att min l\u00f6n hamnar r\u00e4tt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "12342467 890"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "532300"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1020,
        "text": "Jag vill anm\u00e4la autogiro via mitt bankgironummer 987-6543. Beh\u00f6ver jag \u00e4ven uppge clearingnummer 4321 eller r\u00e4cker det med bara bankgirot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "98716143"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "432784"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1021,
        "text": "Hej, jag har f\u00e5tt ett nytt IBAN SE45 5000 0000 0583 9823 7465 och BIC HANDSESS. Kan ni uppdatera min info s\u00e5 att internationella betalningar hamnar p\u00e5 r\u00e4tt konto?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 5000 0000 0583 9823 7465"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1022,
        "text": "Jag vill registrera mitt nya kreditkort 5105 1051 0510 5100 f\u00f6r att koppla det till pensionskontot. Kan ni l\u00e4gga till det snarast?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5105 1051 0510 5100"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1023,
        "text": "Hej, jag har ett konto utomlands med IBAN DE89 3704 0044 0532 0130 00. Vilken BIC ska jag anv\u00e4nda f\u00f6r \u00f6verf\u00f6ringar fr\u00e5n Sverige?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "DE89 3704 0044 0532 0130 00"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1023,
        "text": "Hej, jag vill uppdatera min profil med ett nytt personnummer: 900101-1234. Jag har ocks\u00e5 bytt telefonnummer till 072-987 65 43.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "90010111234"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "072-987 65 43"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1024,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver r\u00e4tta min arbetsgivar-ID. Jag fick AG-2024 fr\u00e5n min chef, men i systemet st\u00e5r det AG-9999. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-2024"
            },
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-9999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1025,
        "text": "Jag heter Johanna Lundberg och har nyligen flyttat fr\u00e5n G\u00e4vle till Ume\u00e5. Jag vill ocks\u00e5 \u00e4ndra min adress fr\u00e5n Bryn\u00e4sgatan 1 till Kungsgatan 22.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "G\u00e4vle"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "Ume\u00e5"
            },
            {
                "label": "[ADRESSHISTORIA]",
                "value": "Granbacken 22, 432 10"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Tj\u00e4rnv\u00e4gen 8, 678 90"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1026,
        "text": "Hej! Jag \u00e4r 27 \u00e5r gammal och beh\u00f6ver l\u00e4gga in min f\u00f6delsedag 1995-12-02 i era system. Jag \u00e4r ocks\u00e5 gift, s\u00e5 jag vill uppdatera mitt civilst\u00e5nd.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "27"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1995-12-02"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1027,
        "text": "Jag har en ny e-post: malin.ny@example.com. Den gamla var malin.gammal@oldmail.se. Kan ni uppdatera profilen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.ny@example.com"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.gammal@oldmail.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1028,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte logga in via IP-adressen 192.168.0.88 men det funkade inte. Ska jag ange mitt passnummer XY1234567 ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "192.86.0.88"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XY1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1029,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, mitt clearingnummer \u00e4r 5678 och bankkontonumret \u00e4r 1234 567 890. Varf\u00f6r g\u00e5r inte min autogiroans\u00f6kan igenom?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "567438"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "12398767 890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1030,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att registrera min nya medarbetar-ID MD-2301 och min titel som 'Projektledare' i systemet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MD-2301"
            },
            {
                "label": "[TITEL]",
                "value": "Projektledare"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1031,
        "text": "Jag bytte nyss bank och fick IBAN SE45 4000 0000 1234 5678 9012 och BIC SWEDSESS. Kan ni uppdatera f\u00f6r pensionsins\u00e4ttningar?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 4000 0000 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1032,
        "text": "Hej, jag \u00e4r f\u00f6dd i Kristianstad men i min profil st\u00e5r det att min f\u00f6delseplats \u00e4r Malm\u00f6. Kan ni \u00e4ndra detta? Jag \u00e4r ocks\u00e5 svensk medborgare.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Kristianstad"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "Malm\u00f6"
            },
            {
                "label": "[NATIONALITET]",
                "value": "svensk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1033,
        "text": "Jag har lagt till mitt kreditkort 4111 1111 1111 2222, men vill ocks\u00e5 anm\u00e4la bankgironummer 123-4567 f\u00f6r kommande inbetalningar.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4111 1111 1111 2222"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "12331767"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1034,
        "text": "Hej! Jag vill anm\u00e4la en \u00e4ndring: min anst\u00e4llningstid p\u00e5 KryptoTech AB var 2 \u00e5r, men i systemet st\u00e5r det 1 \u00e5r. Kan ni r\u00e4tta det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "2 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "1 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1035,
        "text": "Mitt religi\u00f6sa samfund \u00e4r protestantiskt, men i er databas st\u00e5r det katolskt. Hur \u00e4ndrar jag min religionsuppgift?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[RELIGION]",
                "value": "protestantiskt"
            },
            {
                "label": "[RELIGION]",
                "value": "katolskt"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1036,
        "text": "Jag beh\u00f6ver uppdatera mitt organisationsnummer f\u00f6r f\u00f6retaget. Det gamla var 556123-4567, men nu \u00e4r det 559999-9999. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1037,
        "text": "Jag \u00e4r 44 \u00e5r och bor i \u00d6rebro. Min adress \u00e4r Slottsgatan 10, 701 10 \u00d6rebro. Jag vill \u00e4ven l\u00e4gga till min e-post ulf@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "44"
            },
            {
                "label": "[STAD]",
                "value": "\u00d6rebro"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Tj\u00e4rnv\u00e4gen 8, 678 90"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "ulf@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1038,
        "text": "Hej, kan ni \u00e4ndra min sociala medier-profil fr\u00e5n Twitter till LinkedIn? Jag vill inte f\u00e5 notiser p\u00e5 Twitter l\u00e4ngre.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Twitter"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1039,
        "text": "Jag \u00e4r kille och har nyligen bytt efternamn till Rosengren. Tidigare stod det bara 'Niklas R.'. Hur uppdaterar jag detta i min pension?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[K\u00d6N]",
                "value": "kille"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1040,
        "text": "Mitt passnummer \u00e4r ABC987654. Jag vill registrera detta inf\u00f6r en flytt av pension till annan leverant\u00f6r. M\u00e5ste jag ocks\u00e5 ange min f\u00f6delsedag?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "ABC987654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1041,
        "text": "Jag ser att min etnicitet \u00e4r angiven som Skandinavisk, men jag identifierar mig som Europeisk. Kan ni justera detta i min profil?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Skandinavisk"
            },
            {
                "label": "[ETNICITET]",
                "value": "Europeisk"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1042,
        "text": "Hej! Jag beh\u00f6ver l\u00e4gga till min anst\u00e4llningstid. Jag har arbetat i 5 \u00e5r p\u00e5 SparaMer AB, men systemet visar inga data.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1043,
        "text": "Jag f\u00f6rs\u00f6kte ringa kundtj\u00e4nst, men angav fel telefonnummer. Jag skrev 070-999 88 77 ist\u00e4llet f\u00f6r 070-888 99 77. Kan ni korrigera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-999 88 77"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-888 99 77"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1044,
        "text": "Hej, mitt clearingnummer 1234 verkar inte st\u00e4mma med mitt nya bankkontonummer 1001 001 001. Beh\u00f6ver ni b\u00e5da uppgifterna f\u00f6r att koppla kontot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "123887"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "10056601 001"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1045,
        "text": "Mitt f\u00f6retags organisationsnummer \u00e4r 556789-4422. Jag vill l\u00e4gga till min medarbetar-ID MB-2022 f\u00f6r att f\u00e5 r\u00e4tt l\u00f6n och pensionsavdrag.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MB-2022"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1046,
        "text": "Jag har bytt civilst\u00e5nd fr\u00e5n ogift till sambo nyligen. P\u00e5verkar det min pensionsplan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "ogift"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "sambo"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1047,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att koppla min nyink\u00f6pta Mac-adress i systemet. Jag antar att ni ist\u00e4llet vill ha min IP-adress 10.0.0.55?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.25.0.55"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1048,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 39 \u00e5r och bosatt i Hallands l\u00e4n. Mitt postnummer \u00e4r 302 55 men jag skrev 305 22 av misstag. Kan ni \u00e4ndra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "39"
            },
            {
                "label": "[L\u00c4N]",
                "value": "Hallands l\u00e4n"
            },
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "302 55"
            },
            {
                "label": "[POSTNUMMER]",
                "value": "305 22"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1049,
        "text": "Mitt nya kreditkort 5012 3456 7890 9999 gick igenom, men jag ser inga dragningar. M\u00e5ste jag ange mitt gamla kort 5012 3456 7890 0000 ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5012 3456 7890 9999"
            },
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "5012 3456 7890 0000"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1050,
        "text": "Jag heter Patrik Karlsson och anv\u00e4nder min sociala medier-profil p\u00e5 TikTok f\u00f6r verifiering. Tidigare kopplade jag Facebook, men det vill jag inte l\u00e4ngre ha.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "TikTok"
            },
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "Facebook"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1051,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, jag heter Ingrid Nilsson och mitt personnummer \u00e4r 710203-5678. Mitt bolag, Pensionsbolaget AB, verkar vara p\u00e5 v\u00e4g i konkurs. Hur p\u00e5verkar det min pensionsflytt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "71020365678"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1052,
        "text": "Hej, jag har f\u00e5tt info om att min pension \u00e4r inl\u00e5st hos ett bolag som ska avvecklas. Jag har anst\u00e4llningstid p\u00e5 5 \u00e5r kvar och undrar om fribrevet p\u00e5verkas av avvecklingen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "5 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1053,
        "text": "Hej, jag vill ge min son Niklas Karlberg fullmakt att sk\u00f6ta mitt konto. Jag heter Eva Karlberg och min e-post \u00e4r eva.k@example.com. Kan ni bekr\u00e4fta vilka dokument som kr\u00e4vs?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "eva.k@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1054,
        "text": "Jag har ett pensions-ID P-12345 fr\u00e5n mitt jobb som nu g\u00e5r i konkurs. Beh\u00f6ver jag meddela nya leverant\u00f6ren eller ordnar ni det automatiskt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "P-12345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1055,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 62 \u00e5r och vill flytta min pension fr\u00e5n Nordic Safeguard AB som just avvecklas. Mitt passnummer \u00e4r XA9876543, ifall ni beh\u00f6ver min ID-verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "62"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XA9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1056,
        "text": "Hej, jag heter Olof Westerlund och har organisationsnummer 559123-4567 f\u00f6r mitt f\u00f6retag. Det ska avvecklas och jag beh\u00f6ver veta hur pensionen p\u00e5verkas.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1057,
        "text": "Hej, jag fick veta att min pension inte kan flyttas eftersom mitt gamla pensionsbolag \u00e4r under konkursf\u00f6rvaltning. Jag har medarbetar-ID MID-9876 p\u00e5 min nuvarande arbetsplats, om det hj\u00e4lper.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MID-9876"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1058,
        "text": "Jag \u00f6nskar ge min make access till mitt pensionskonto eftersom jag \u00e4r sjukskriven. Mitt personnummer \u00e4r 681201-1234 och han heter Johan Andersson. Hur l\u00e5ng tid tar det att ordna fullmakt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "68120191234"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1059,
        "text": "Mitt f\u00f6rra f\u00f6retag, SeniorStrategi AB, har g\u00e5tt i konkurs. Jag ser att min pension d\u00e4r \u00e4r markerad som fribrev. Betyder det att jag inte kan flytta den alls?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1060,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, min pappa ville ge mig fullmakt f\u00f6r hans pensionskonton. Han heter Per Emanuelsson, personnummer 550101-7890. Hur p\u00e5b\u00f6rjar jag detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "55010167890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1061,
        "text": "Hej, jag \u00e4r 70 \u00e5r och min pension \u00e4r l\u00e5st hos ett bolag som g\u00e5tt i konkurs. Jag undrar om ni kan frig\u00f6ra den eller om jag m\u00e5ste g\u00f6ra en formell ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "70"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1062,
        "text": "Mitt bolag Pension X AB l\u00e4ggs ned n\u00e4sta m\u00e5nad. Jag har redan gett min fru en fullmakt, men kommer pensionen att flyttas \u00f6ver automatiskt till ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1063,
        "text": "Hej, jag har anst\u00e4llningstid p\u00e5 10 \u00e5r i min gamla firma men den avvecklas nu. G\u00e5r det att flytta hela pensionen trots att en del \u00e4r fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "10 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1064,
        "text": "Jag vill ge min mamma, Lena Dahl, r\u00e4tt att se alla mina pensioner. Mitt passnummer \u00e4r ZY0123456 om ni m\u00e5ste verifiera mig f\u00f6rst.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "ZY0123456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1065,
        "text": "Hej, mitt gamla bolag har org-nummer 556999-2020 och \u00e4r i konkurs. Beh\u00f6ver jag meddela Skatteverket separat eller sker allt via er plattform?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1066,
        "text": "Jag heter Kerstin Sj\u00f6berg, f\u00f6dd 1955-11-03 i V\u00e4xj\u00f6. Min pensionsf\u00f6rvaltare avvecklas. P\u00e5verkar det mitt gamla avtal eller blir pensionen automatiskt ett fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1955-11-03"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "V\u00e4xj\u00f6"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1067,
        "text": "Min make gav mig fullmakt f\u00f6r hans pensions\u00e4renden f\u00f6rra \u00e5ret. Nu ser vi att pensionsbolaget PensionExpert AB \u00e4r under konkurs. Hur g\u00e5r vi vidare?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1068,
        "text": "Hej, jag anv\u00e4nder sociala medier-profilen LinkedIn f\u00f6r att f\u00f6lja uppdateringar om min pension. Bolaget jag anv\u00e4nde gick i konkurs \u2013 kan jag flytta pensionen direkt i ert system?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[SOCIALA_MEDIER_PROFILER]",
                "value": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1069,
        "text": "Mitt clearingnummer 1234 \u00e4r kopplat till ett pensionskonto hos ett f\u00f6retag som avvecklas. M\u00e5ste jag \u00e4ndra clearingnumret om jag flyttar kontot till er?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "123337"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1070,
        "text": "Jag heter G\u00f6ran Ek och har personnummer 660202-3456. Mitt pensionsavtal hos SparFinans AB blev ett fribrev n\u00e4r de gick i konkurs. Vad inneb\u00e4r det rent praktiskt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "66020293456"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1071,
        "text": "Min pappa gav mig fullmakt att hantera hans pensionsfr\u00e5gor. Han heter Sven Olsson och har passnummer OL199955. Bolaget han hade pension hos avvecklas nu.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "OL199955"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1072,
        "text": "Hej, jag arbetar p\u00e5 Bank & Co (org-nummer 556300-7890) och vi tar \u00f6ver kunder fr\u00e5n ett bolag i konkurs. Jag har medarbetar-ID BC-122. Hur rapporterar jag nya kunder?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "BC-122"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1073,
        "text": "Jag \u00e4r 45 \u00e5r och min pensionsf\u00f6rvaltare gick i konkurs. Jag har en fullmakt utf\u00e4rdad till min syster, men vet inte om den g\u00e4ller hos den nya f\u00f6rvaltaren.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "45"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1074,
        "text": "Min fru har en gammal pension som inte g\u00e5r att flytta. Bolaget, TryggPension AB, avvecklas nu. Kommer hon att f\u00f6rlora pengarna eller blir det ett fribrev?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1075,
        "text": "Hej, jag vill koppla mitt nya bankgironummer 555-8888 till pensionen innan bolaget g\u00e5r i konkurs. Mitt personnummer \u00e4r 780101-2345 om ni beh\u00f6ver en verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "55564988"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "78010132345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1076,
        "text": "Jag flyttade min pension fr\u00e5n ett bolag i avveckling. Nu st\u00e5r det att den nya f\u00f6rs\u00e4kringen \u00e4r 'fribrev'. \u00c4r det normalt under en konkursprocess?",
        "to_mask": []
    },
    {
        "id": 1077,
        "text": "Hej, min mamma vill ge mig fullmakt. Hon heter Christina Jonasson och har e-post c.jonasson@exempel.se. Bolaget hon hade pension hos gick i konkurs.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "c.jonasson@exempel.se"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1078,
        "text": "Mitt pensionsbolag heter L\u00e5ngsiktiga Investeringar AB. De har hamnat i likvidation. Kan jag fortfarande ge min dotter fullmakt om jag inte kan flytta hela pensionen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1079,
        "text": "Jag \u00e4r 55 \u00e5r och min pension har blivit ett fribrev n\u00e4r bolaget gick i konkurs. Finns det n\u00e5gon chans att jag kan flytta den trots allt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "55"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1080,
        "text": "Min make och jag delar pension. Han har anst\u00e4llningstid 4 \u00e5r p\u00e5 Ortopediska AB som nu avvecklas. P\u00e5verkar det mitt tillst\u00e5nd att ge honom fullmakt f\u00f6r v\u00e5ra gemensamma konton?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "4 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1081,
        "text": "Allts\u00e5, jag \u00e4r s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 att min arbetsgivare, Stabil Pensionsf\u00f6rvaltning AB, inte flyttar min pension som utlovat! Jag, Nina Olsson, personnummer 750505-1234, har bett om detta i tre m\u00e5nader nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "75050571234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1082,
        "text": "Jag \u00e4r riktigt arg \u00f6ver att ni inte svarar p\u00e5 mina mejl! Mitt bolag, Pensionshuset AB (org-nummer 556999-8888), lovade att flytta pensionen f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan. Vad sysslar ni med egentligen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1083,
        "text": "Ni har ignorerat mig i veckor! Jag heter Amir Reza och har medarbetar-ID MR-0011 p\u00e5 min arbetsplats. Jag kr\u00e4ver att ni l\u00f6ser min pensionsflytt omg\u00e5ende!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MR-0011"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1084,
        "text": "Jag ringde er kundsupport fem g\u00e5nger i g\u00e5r! Jag, Linda Dahlstr\u00f6m (personnummer 780613-4455), vill omedelbart veta varf\u00f6r min pension inte har flyttats som lovat.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "78061344455"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1085,
        "text": "Det h\u00e4r \u00e4r fullst\u00e4ndigt oacceptabelt! Jag v\u00e4ntar p\u00e5 en enkel adress\u00e4ndring av min pension. Jag bor nu p\u00e5 Nyponv\u00e4gen 10, 987 65 Falun. Sk\u00e4rp er!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Tj\u00e4rnv\u00e4gen 8, 678 90"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1086,
        "text": "Varf\u00f6r tar det s\u00e5 l\u00e5ng tid att flytta min pension fr\u00e5n min gamla arbetsgivare? Jag jobbade p\u00e5 FuturePension AB i 3 \u00e5r och nu ignorerar ni alla mina fr\u00e5gor!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "3 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1087,
        "text": "Era telefonsvar \u00e4r fruktansv\u00e4rt d\u00e5liga. Jag \u00e4r rasande! Jag heter Karim L\u00f6fgren, IP-adress 10.0.0.70, och jag vill f\u00e5 hj\u00e4lp med min pensionsflytt nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.0.141"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1088,
        "text": "Jag \u00e4r helt vansinnig! Jag uppgav clearingnummer 1234 till er f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan och ingen av er har \u00e5terkommit! Flytta min pension omedelbart eller s\u00e5 avslutar jag allt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "123320"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1089,
        "text": "Jag \u00e4r helt less p\u00e5 att beh\u00f6va ringa er om min pension! Jag mailade en kopia p\u00e5 mitt passnummer XY987654 till er men ingen \u00e5terkoppling. \u00c4r ni seri\u00f6sa eller inte?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "XY987654"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1090,
        "text": "Det \u00e4r skandal att det tar s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ng tid att flytta en simpel pension! Jag heter Malin \u00d6berg, personnummer 750916-3210, och kr\u00e4ver svar omedelbart!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "75091643210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1091,
        "text": "Allts\u00e5, ni har lovat att byta adress p\u00e5 min pension f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan! Jag bor p\u00e5 Rosenstigen 5, 123 45 T\u00e4by. Vad \u00e4r problemet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Granbacken 22, 432 10"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1092,
        "text": "Hur kan ni ignorera mig s\u00e5 l\u00e4nge? Jag har ringt, mejlat och jag \u00e4r riktigt arg nu! Jag beh\u00f6ver clearingnummer 6578 \u00e4ndrat och inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "657837"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1093,
        "text": "Jag har redan sagt att jag ska ge min syster fullmakt f\u00f6r min pension. Hon heter Emilia Svensson. Varf\u00f6r \u00e4r det ingen som bekr\u00e4ftar min beg\u00e4ran?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1094,
        "text": "Jag \u00e4r vansinnig p\u00e5 er support! Har uppgett organisationsnummer 556555-4444 f\u00f6r min arbetsgivare. Ni sa att ni skulle \u00e5terkomma med besked \u2013 inget svar p\u00e5 tv\u00e5 veckor!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1095,
        "text": "Ni \u00e4r hoppl\u00f6sa! Jag har medarbetar-ID HV-2023 och trots att jag ringt flera g\u00e5nger v\u00e4grar ni flytta min tj\u00e4nstepension fr\u00e5n min gamla arbetsgivare!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "HV-2023"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1096,
        "text": "Jag fattar inte varf\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 sv\u00e5rt f\u00f6r er att uppdatera min e-post! Den nya \u00e4r argkund@example.com, det \u00e4r verkligen inte komplicerat!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "argkund@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1097,
        "text": "Seri\u00f6st, hur sv\u00e5rt kan det vara? Jag har 4 \u00e5r anst\u00e4llningstid p\u00e5 mitt gamla jobb och det verkar som ni inte ens har registrerat det korrekt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "4 \u00e5r"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1098,
        "text": "Jag \u00e4r verkligen uppr\u00f6rd! Min IP-adress 10.0.0.33 blockerades av er och nu kan jag inte logga in f\u00f6r att se var min pension tog v\u00e4gen!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IP-ADRESS]",
                "value": "10.0.47.33"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1099,
        "text": "Jag har sagt tio g\u00e5nger att jag vill registrera mitt kreditkort 4000 1234 5678 9999 f\u00f6r pensionen. Men ni verkar inte bry er \u00f6verhuvudtaget!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[KREDITKORTNUMMER]",
                "value": "4000 1234 5678 9999"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1100,
        "text": "Vad \u00e4r det f\u00f6r fel? Jag skrev in mitt passnummer AB9876543 och \u00e4nd\u00e5 p\u00e5st\u00e5r ni att jag inte \u00e4r beh\u00f6rig att se min egen pension. Sn\u00e4lla, ta tag i detta!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AB9876543"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1101,
        "text": "Hej, jag vill g\u00f6ra en utlandsbetalning fr\u00e5n mitt svenska konto till Tyskland. Jag har IBAN DE89 3704 0044 0532 0130 00 och beh\u00f6ver BIC COBADEFFXXX. Hur registrerar jag detta f\u00f6r \u00e5terkommande betalningar?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "DE89 3704 0044 0532 0130 00"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "COBADEFFXXX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1102,
        "text": "Jag vill ta emot en inbetalning fr\u00e5n Spanien till mitt svenska konto. Mitt IBAN \u00e4r SE45 5000 0000 0583 9823 7465 och min bank anv\u00e4nder BIC HANDSESS. R\u00e4cker det f\u00f6r att f\u00e5 in betalningen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE45 5000 0000 0583 9823 7465"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1103,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att betala min pensionsavgift fr\u00e5n Schweiz. Avs\u00e4ndarens bank fr\u00e5gade om mitt clearingnummer 1234 och bankkontonumret 9876 543 210. St\u00e4mmer det?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "123224"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "98783743 210"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1104,
        "text": "Jag vill s\u00e4tta in pengar p\u00e5 mitt svenska pensionskonto fr\u00e5n Frankrike. Jag har angett IBAN SE35 4000 0000 1111 2222 3333, men beh\u00f6ver jag ocks\u00e5 uppge BIC DABASESX?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE35 4000 0000 1111 2222 3333"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "DABASESX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1105,
        "text": "Hej, jag ska f\u00e5 en ins\u00e4ttning fr\u00e5n Kanada och deras bank kr\u00e4ver mitt SWIFT/BIC. Jag tror att det \u00e4r SWEDSESS. Kan ni bekr\u00e4fta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1106,
        "text": "Min far bor i USA och vill g\u00f6ra en \u00f6verf\u00f6ring till mitt pensionskonto i Sverige. Jag har gett honom IBAN SE12 3456 7890 1234 5678 9012. R\u00e4cker det, eller beh\u00f6vs bankgironummer ocks\u00e5?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE12 3456 7890 1234 5678 9012"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1107,
        "text": "Jag vill betala min pension fr\u00e5n mitt konto i Norge. Avs\u00e4ndarbanken bad om mitt clearingnummer 6789 och bankkontonummer 123 456 789. \u00c4r det r\u00e4tt uppgifter?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "678856"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "1237356 789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1108,
        "text": "Jag har f\u00e5tt besked om att min utlandsbetalning stoppades f\u00f6r att jag inte angav r\u00e4tt BIC. Jag anv\u00e4nde NDEASESS. Kan ni kontrollera om det st\u00e4mmer f\u00f6r mitt pensionskonto?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "NDEASESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1109,
        "text": "Min v\u00e4n i Italien vill s\u00e4tta in pengar p\u00e5 mitt svenska pensionskonto. Jag gav honom IBAN SE89 3704 0044 0532 0130 00, men han fick felmeddelande. Vad kan vara fel?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE89 3704 0044 0532 0130 00"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1110,
        "text": "Hej, jag beh\u00f6ver dubbelkolla att mitt bankgironummer 123-4567 fungerar f\u00f6r en inbetalning fr\u00e5n Storbritannien, eller om jag m\u00e5ste uppge IBAN och BIC ist\u00e4llet.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "12379267"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1111,
        "text": "Allts\u00e5, det \u00e4r helt otroligt att ni inte har flyttat min pension \u00e4nnu! Jag, Anna Ek, har ringt er fem g\u00e5nger och varje g\u00e5ng s\u00e4ger ni att det \u00e4r p\u00e5 g\u00e5ng. Mitt telefonnummer \u00e4r 070-123 45 67 om ni vill ringa upp mig!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-123 45 67"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1112,
        "text": "Jag \u00e4r tr\u00f6tt p\u00e5 att v\u00e4nta p\u00e5 flytten av mina sparpengar. Jag heter Peter Sandberg och har personnummer 760505-4321. N\u00e4r ska ni agera?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "76050554321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1113,
        "text": "Hej, mitt jobb p\u00e5 Delta Finans AB avslutades f\u00f6r tv\u00e5 m\u00e5nader sedan, och ni har fortfarande inte flyttat mina pensionsmedel. Vad \u00e4r problemet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1114,
        "text": "Jag skrev till er f\u00f6r en m\u00e5nad sedan. Ni p\u00e5st\u00e5r att ni beh\u00f6ver ett nytt organisationsnummer, men ni har redan 556122-9090. Varf\u00f6r \u00e4r mina sparpengar fastl\u00e5sta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1115,
        "text": "Min arbetsgivare har arbetsgivar-ID AG-7777, men ni s\u00e4ger att ni saknar r\u00e4tt uppgifter f\u00f6r att flytta min pension. Kom igen, ni kan g\u00f6ra b\u00e4ttre \u00e4n s\u00e5!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-7777"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1116,
        "text": "Jag l\u00e4mnade min medarbetar-ID MD-5678 f\u00f6r en vecka sedan s\u00e5 ni kunde flytta mitt pensionskapital. Varf\u00f6r h\u00e4nder det ingenting?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "MD-5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1117,
        "text": "Ni bad mig uppge min e-post anders.flytt@example.com f\u00f6r att bekr\u00e4fta flytten av sparpengarna. Jag svarade f\u00f6r tre veckor sedan men inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "anders.flytt@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1118,
        "text": "Jag \u00e4r rasande! Mitt passnummer AX1234567 uppgav jag f\u00f6r legitimering, men ni verkar inte ens ha p\u00e5b\u00f6rjat flytten av min pension!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "AX1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1119,
        "text": "Hur sv\u00e5rt kan det vara att registrera min nya adress? Jag bor p\u00e5 Radhusv\u00e4gen 10, 111 55 Stockholm och vill flytta min tj\u00e4nstepension hit. Jag har v\u00e4ntat i en m\u00e5nad nu!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Koppargatan 5A, 456 78"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1120,
        "text": "Jag har 10 \u00e5r anst\u00e4llningstid kvar och f\u00f6rs\u00f6ker flytta mitt pensionssparande fr\u00e5n MinFinans AB. Ni lovade att det skulle vara klart f\u00f6rra veckan, men inget har h\u00e4nt!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ANST\u00c4LLNINGSTID]",
                "value": "10 \u00e5r"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1121,
        "text": "Hej, jag vill helt avsluta mitt pensionskonto hos er. Jag heter Maria Axelsson och har personnummer 751010-1234. Jag har redan \u00f6ppnat ett nytt konto p\u00e5 annan bank.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "75101071234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1122,
        "text": "Jag \u00e4r less p\u00e5 er service och vill flytta mitt tj\u00e4nstepensionskonto. Mitt arbetsgivar-ID var AG-4040, men nu vill jag flytta allt till en annan f\u00f6rvaltare. Hur g\u00f6r jag?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "AG-4040"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1123,
        "text": "Hej! Jag beh\u00f6ver st\u00e4nga alla mina konton hos er. Jag heter Johan Krantz och har e-post johan.krantz@example.com. Hur l\u00e5ng tid tar det att avsluta pensionen och sparandet?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "johan.krantz@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1124,
        "text": "Min nuvarande arbetsplats har organisationsnummer 556777-8888, men jag vill inte ha pensionen placerad hos er l\u00e4ngre. Kan ni hj\u00e4lpa mig avsluta kontot?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1125,
        "text": "Jag vill s\u00e4ga upp mitt pensionsavtal s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Jag heter Kalle Bergstr\u00f6m och min medarbetar-ID \u00e4r KB-222. Kan ni \u00e5terkoppla om processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "KB-222"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1126,
        "text": "Hej, jag vill flytta ifr\u00e5n er p\u00e5 grund av era h\u00f6ga avgifter. Jag avslutar mitt konto med clearingnummer 6789 och bankkontonummer 1234 567 890. Bekr\u00e4fta att allt \u00e4r avslutat tack!",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "678893"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "12378867 890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1127,
        "text": "Jag har best\u00e4mt mig f\u00f6r att s\u00e4ga upp min tj\u00e4nst hos er och vill flytta min pension till Svensk Pension AB. Mitt personnummer \u00e4r 801010-9999 om ni beh\u00f6ver verifiering.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "80101079999"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1128,
        "text": "Jag vill omedelbart avbryta mitt sparande hos er och flytta allt. Ni har min e-postadress som argkund@example.com, men kontakta mig snarast f\u00f6r jag vill avsluta min portf\u00f6lj.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "argkund@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1129,
        "text": "Jag heter Elisabeth \u00c5berg, f\u00f6delsedag 1990-01-01, och jag har redan \u00f6ppnat nytt konto p\u00e5 annan bank. V\u00e4nligen st\u00e4ng mitt konto omedelbart och bekr\u00e4fta skriftligen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1990-01-01"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1130,
        "text": "Jag vill s\u00e4ga upp mitt avtal hos er och avsluta all hantering av min pension. Jag arbetar inte l\u00e4ngre f\u00f6r Pensionsgruppen AB (556333-2222). Kan ni st\u00e4nga kontot snarast?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1131,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansPartner AB (org-nummer 556789-1234) beh\u00f6ver uppdatera v\u00e5r kundinformation f\u00f6r er gemensamma klient, Johan Andersson. Kan ni skicka den senaste kontoinformationen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1132,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteringsGruppen SE (org-nummer 556800-5678) har noterat att kundens pension inte har flyttats korrekt. Kundens personnummer \u00e4r 820305-6789. V\u00e4nligen bekr\u00e4fta status.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "82030546789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1133,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionsConsulting (org-nummer 556811-9012) beh\u00f6ver skicka en fullmakt f\u00f6r v\u00e5r klient, Anna Bergstr\u00f6m (personnummer 790412-3456). Vilka dokument kr\u00e4vs?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "79041203456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1134,
        "text": "Vi p\u00e5 GlobalFinans (org-nummer 556822-3456) har uppt\u00e4ckt att kundens IBAN SE34 5000 0000 1234 5678 9012 saknas i v\u00e5rt system. Kundens namn \u00e4r Lars Pettersson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE34 5000 0000 1234 5678 9012"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1135,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n SecureInvest AB (org-nummer 556833-6789) beh\u00f6ver verifiera kundens e-postadress malin.k@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsflytt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "malin.k@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1136,
        "text": "Vi p\u00e5 NordicPensions (org-nummer 556844-0123) har noterat att kundens clearingnummer 7890 inte \u00e4r registrerat korrekt. Kundens namn \u00e4r Erik Johansson och personnummer 850607-7890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "789131"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "85060757890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1137,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansDirekt (org-nummer 556855-4567) beh\u00f6ver f\u00e5 bekr\u00e4ftat BIC-koden f\u00f6r kundens konto med IBAN SE56 7000 0000 2345 6789 0123.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE56 7000 0000 2345 6789 0123"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1138,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionExpert AB (org-nummer 556866-7890) har mottagit ett fribrev f\u00f6r kunden Anna Nilsson. Kundens pensions-ID \u00e4r PN-7890. Hur hanterar vi detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[ARBETSGIVENHET]",
                "value": "PN-7890"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1139,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n SecureBank (org-nummer 556877-0123) vill bekr\u00e4fta kundens nationalitet f\u00f6r att fullf\u00f6lja pensionsflytten. Kundens namn \u00e4r Martin Svensson och f\u00f6ddes i G\u00f6teborg.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEPLATS]",
                "value": "G\u00f6teborg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1140,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteringsKonsult AB (org-nummer 556888-3456) beh\u00f6ver uppdatera kundens kontaktinformation. Kundens nya telefonnummer \u00e4r 070-234 56 78 och e-post \u00e4r martin.s@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[TELEFONNUMMER]",
                "value": "070-234 56 78"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "martin.s@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1141,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n Pension & Co (org-nummer 556899-6789) har m\u00e4rkt att kundens bankgironummer 321-6543 \u00e4r felaktigt registrerat. Kundens namn \u00e4r Sofia Larsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "32115443"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1142,
        "text": "Vi p\u00e5 Finansiella R\u00e5dgivare AB (org-nummer 556900-0123) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens clearingnummer 4567 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens personnummer \u00e4r 830707-8901.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "456534"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "83070778901"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1143,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionPlus (org-nummer 556911-3456) har en klient som vill flytta sin pension men saknar BIC-kod. Kundens IBAN \u00e4r SE78 6000 0000 3456 7890 1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE78 6000 0000 3456 7890 1234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1144,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansPartner AB (org-nummer 556922-6789) beh\u00f6ver uppdatera kundens adress till Norrlandsgatan 20, 901 10 Ume\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsutbetalning.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ADRESS]",
                "value": "Granbacken 22, 432 10"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1145,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n GlobalPension (org-nummer 556933-0123) beh\u00f6ver bekr\u00e4fta kundens civilst\u00e5nd som gift f\u00f6r att forts\u00e4tta pensionsflytten. Kundens namn \u00e4r Henrik Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[CIVILSTAND]",
                "value": "gift"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1146,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionSmart AB (org-nummer 556944-3456) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens e-postadress uppdaterad fr\u00e5n peter.old@example.com till peter.new@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt kommunikation.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "peter.old@example.com"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "peter.new@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1147,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansSupport (org-nummer 556955-6789) har en kund med IBAN SE90 7000 0000 4567 8901 2345 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5rt system. Kan ni hj\u00e4lpa till?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE90 7000 0000 4567 8901 2345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1148,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionHelp AB (org-nummer 556966-0123) har uppt\u00e4ckt att kundens BIC NDEASESS saknas. Kundens IBAN \u00e4r SE67 8000 0000 5678 9012 3456.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "NDEASESS"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE67 8000 0000 5678 9012 3456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1149,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n InvestPlus (org-nummer 556977-3456) beh\u00f6ver kundens clearingnummer 8901 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Emma Svensson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "890735"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1150,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansDirekt AB (org-nummer 556988-6789) har en kund med personnummer 840808-4567 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni skicka all n\u00f6dv\u00e4ndig information?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "84080874567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1151,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n PensionKontroll AB (org-nummer 556999-0123) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens passnummer CD1234567 f\u00f6r att verifiera pensionens flytt till v\u00e5rt system.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "CD1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1152,
        "text": "Vi p\u00e5 InvesteraSmart (org-nummer 557000-3456) har en kund med IBAN SE11 9000 0000 6789 0123 4567 och beh\u00f6ver bekr\u00e4fta BIC-koden f\u00f6r korrekt pensions\u00f6verf\u00f6ring.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE11 9000 0000 6789 0123 4567"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "HANDSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1153,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAllians AB (org-nummer 557011-6789) beh\u00f6ver uppdatera kundens e-postadress till lisa.ny@example.com f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt kommunikation kring pensionsflytten.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "lisa.ny@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1154,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionSecure (org-nummer 557022-0123) har en kund med clearingnummer 2345 och bankkontonummer 6789 012 345 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5rt system. Kundens namn \u00e4r Fredrik Lind.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "234982"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "67885212 345"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1155,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansN\u00e4tverket AB (org-nummer 557033-3456) beh\u00f6ver f\u00e5 kundens medarbetar-ID FN-2024 f\u00f6r att koppla pensionskontot korrekt.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "FN-2024"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1156,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionExpertise AB (org-nummer 557044-6789) har en kund som vill flytta sitt sparande fr\u00e5n v\u00e5r plattform till er. Kundens namn \u00e4r Karin Svensson och personnummer \u00e4r 790505-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "79050546789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1157,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAssistanse AB (org-nummer 557055-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens BIC-kod till SWEDSESS f\u00f6r korrekt pensions\u00f6verf\u00f6ring. Kundens IBAN \u00e4r SE22 3000 0000 7890 1234 5678.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "SWEDSESS"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE22 3000 0000 7890 1234 5678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1158,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionPartner AB (org-nummer 557066-3456) har en kund med e-post fredrik.p@example.com som vill flytta sitt pensionskonto. Kan ni skicka n\u00f6dv\u00e4ndig dokumentation?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "fredrik.p@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1159,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansTeam AB (org-nummer 557077-6789) beh\u00f6ver kundens passnummer GH1234567 f\u00f6r att verifiera identiteten innan vi kan flytta pensionen.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "GH1234567"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1160,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionTransfer AB (org-nummer 557088-0123) beh\u00f6ver uppdatera kundens clearingnummer till 3456 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Lisa Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "345830"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1161,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansAssistans AB (org-nummer 557099-3456) har en kund med IBAN SE33 4000 0000 8901 2345 6789 som beh\u00f6ver flyttas till v\u00e5r plattform. Kan ni hj\u00e4lpa till?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE33 4000 0000 8901 2345 6789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1162,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionsForm AB (org-nummer 557100-6789) beh\u00f6ver kundens medarbetar-ID PF-4567 f\u00f6r att verifiera pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Daniel Eriksson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "PF-4567"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1163,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansResurs AB (org-nummer 557111-0123) har en kund med personnummer 810909-5678 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni skicka n\u00f6dv\u00e4ndig dokumentation?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "81090975678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1164,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionManagement AB (org-nummer 557122-3456) beh\u00f6ver kundens bankgironummer 456-7890 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Maria Lind.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[BANKGIRONUMMER]",
                "value": "45612290"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1165,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansDirekt AB (org-nummer 557133-6789) har en kund som vill flytta sitt pensionssparande. Kundens IBAN \u00e4r SE44 5000 0000 9012 3456 7890 och BIC \u00e4r DABASESX.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE44 5000 0000 9012 3456 7890"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "DABASESX"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1166,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionAid AB (org-nummer 557144-0123) beh\u00f6ver bekr\u00e4fta kundens f\u00f6delsedag 1975-04-22 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla korrekt pensionsflytt. Kundens namn \u00e4r Lars Johansson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[F\u00d6DELSEDAG]",
                "value": "1975-04-22"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1167,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansService AB (org-nummer 557155-3456) har en kund med passnummer GH7654321 som vill flytta sin pension till oss. Kan ni verifiera informationen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[PASSNUMMER]",
                "value": "GH7654321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1168,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionLogik AB (org-nummer 557166-6789) beh\u00f6ver kundens clearingnummer 5678 och bankkontonummer 234 567 890 f\u00f6r att slutf\u00f6ra pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Sofia Nilsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[CLEARINGNUMMER]",
                "value": "567760"
            },
            {
                "label": "[BANKKONTONUMMER]",
                "value": "2347117 890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1169,
        "text": "Hej Lysa, vi fr\u00e5n FinansPlan AB (org-nummer 557177-0123) har en kund med IBAN SE55 6000 0000 6789 0123 4567 och BIC FINSESS. Kan ni uppdatera dessa uppgifter f\u00f6r korrekt pensionsflytt?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[IBAN]",
                "value": "SE55 6000 0000 6789 0123 4567"
            },
            {
                "label": "[BIC]",
                "value": "FINSESS"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1170,
        "text": "Vi p\u00e5 PensionFokus AB (org-nummer 557188-3456) beh\u00f6ver kundens medarbetar-ID PF-7890 f\u00f6r att verifiera pensions\u00f6verf\u00f6ringen. Kundens namn \u00e4r Erik Larsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[MEDARBETARID]",
                "value": "PF-7890"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1171,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett nytt sparkonto hos er. Jag heter Sofia Berg och mitt personnummer \u00e4r 920101-5678. Vilka dokument beh\u00f6ver jag l\u00e4mna in?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "92010135678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1172,
        "text": "Hej kundtj\u00e4nst, vi p\u00e5 F\u00f6retagsFinans AB (org-nummer 557199-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Maria Andersson. Kan ni guida oss genom processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1173,
        "text": "Jag vill flytta mina sparpengar fr\u00e5n mitt gamla sparkonto till ett nytt hos er. Mitt namn \u00e4r Johan Nilsson och mitt e-post \u00e4r johan.nilsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "johan.nilsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1174,
        "text": "Hej, jag heter Emma Larsson och vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt f\u00f6retag, TechSolutions AB (org-nummer 557200-1234). Vad beh\u00f6ver jag g\u00f6ra?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1175,
        "text": "Jag har nyligen blivit f\u00f6r\u00e4lder och min son, Erik Johansson, har nu fyllt 18 \u00e5r. Jag vill uppdatera hans pensionsinformation hos er. Hans personnummer \u00e4r 050818-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "05081866789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1176,
        "text": "Hej, mitt sparkonto har inte blivit uppdaterat med de senaste ins\u00e4ttningarna. Jag heter Lina Svensson och mitt kontoummer \u00e4r 1234567890.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1177,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessBank AB (org-nummer 557211-4567) vill \u00f6ppna ett nytt f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r kund, Anders Karlsson. Kan ni hj\u00e4lpa oss med ans\u00f6kan?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1178,
        "text": "Jag har uppt\u00e4ckt att mina sparpengar p\u00e5 sparkontot inte har \u00f6verf\u00f6rts korrekt. Jag heter Mikael Lind och mitt e-post \u00e4r mikael.lind@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "mikael.lind@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1179,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt nya f\u00f6retag, GreenEnergy AB (org-nummer 557222-7890). Vad kr\u00e4vs f\u00f6r detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1180,
        "text": "Min far, Karl Svensson, gick bort nyligen. Jag heter Anna Svensson och vill hantera hans pensionskonto. Hans personnummer var 670505-4321.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "67050534321"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1181,
        "text": "Jag vill \u00f6ppna ett sparkonto med h\u00f6gre r\u00e4nta. Jag heter Daniel Eriksson och mitt personnummer \u00e4r 880606-5432.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "88060635432"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1182,
        "text": "Hej, vi p\u00e5 CorporateFinance AB (org-nummer 557233-0123) vill \u00f6ppna flera f\u00f6retagskonton f\u00f6r v\u00e5ra olika avdelningar. Hur g\u00e5r vi tillv\u00e4ga?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1183,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett nytt sparkonto men kan inte se mina ins\u00e4ttningar. Jag heter Elin Larsson och mitt e-post \u00e4r elin.larsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "elin.larsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1184,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessGrowth AB (org-nummer 557244-3456) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r nya klient, Henrik Andersson. Kan ni guida oss?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "BlueRock Ventures"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1185,
        "text": "Min mor, Anna Svensson, har g\u00e5tt bort. Jag heter Emma Svensson och vill hantera hennes sparkonto. Hennes personnummer var 690707-6789.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "69070796789"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1186,
        "text": "Hej, jag vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r mitt f\u00f6retag, Innovatech AB (org-nummer 557255-6789). Vad \u00e4r stegen f\u00f6r detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1187,
        "text": "Jag \u00e4r 19 \u00e5r gammal och har precis fyllt 18. Jag vill \u00f6ppna ett sparkonto p\u00e5 egen hand. Jag heter Oscar Berg och mitt personnummer \u00e4r 030818-1234.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "19"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "03081871234"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1188,
        "text": "Vi p\u00e5 EnterpriseFinance AB (org-nummer 557266-0123) beh\u00f6ver \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r kund, Lisa Pettersson. Kan ni skicka ans\u00f6kningsformul\u00e4ret?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Nordic Insight Group"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "G\u00f6rkem Yildiz"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1189,
        "text": "Hej, jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men kan inte se mina transaktioner. Jag heter Jonas Lind och mitt e-post \u00e4r jonas.lind@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "jonas.lind@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1190,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessSolutions AB (org-nummer 557277-3456) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Sofia Karlsson. Hur b\u00f6rjar vi?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1191,
        "text": "Min mor, Ingrid Andersson, har g\u00e5tt bort. Jag heter Anna Andersson och vill hantera hennes sparkonto. Hennes personnummer var 640404-5678.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Olek Nieminen"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "64040425678"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1192,
        "text": "Jag \u00e4r 18 \u00e5r gammal och vill \u00f6ppna ett eget sparkonto. Jag heter Viktor Svensson och mitt personnummer \u00e4r 020818-2345.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "18"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "02081812345"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1193,
        "text": "Hej, vi p\u00e5 CorporateFinans AB (org-nummer 557288-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r nya klient, Mikael Berg. Kan ni guida oss genom processen?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1194,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men ser inga r\u00e4nteutbetalningar. Jag heter Elin Nilsson och mitt e-post \u00e4r elin.nilsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "elin.nilsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1195,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessGrowth AB (org-nummer 557299-0123) vill \u00f6ppna flera f\u00f6retagskonton f\u00f6r olika avdelningar. V\u00e5ra klienter heter Anna Svensson och Johan Karlsson.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1196,
        "text": "Min pappa, Lars Svensson, gick bort. Jag heter Anna Svensson och vill ta \u00f6ver hans sparkonto. Hans personnummer var 680707-8901.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Mehdi Al-Rashid"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "68070708901"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1197,
        "text": "Jag \u00e4r 20 \u00e5r gammal och har precis fyllt 18. Jag vill \u00f6ppna ett eget sparkonto. Mitt namn \u00e4r Albin Eriksson och mitt personnummer \u00e4r 030918-3456.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[\u00c5LDER]",
                "value": "20"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Sanja Kova\u010devi\u0107"
            },
            {
                "label": "[PERSONNUMMER]",
                "value": "03091873456"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1198,
        "text": "Vi p\u00e5 FinansiellaGruppen AB (org-nummer 557300-6789) vill \u00f6ppna ett f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Sofia Lind. Kan ni skicka ans\u00f6kningsformul\u00e4ret?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "NextGen Solutions"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1199,
        "text": "Jag har \u00f6ppnat ett sparkonto men f\u00e5r inga bekr\u00e4ftelser p\u00e5 ins\u00e4ttningar. Jag heter Emil Johansson och mitt e-post \u00e4r emil.johnsson@example.com.",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Ylber Dervishi"
            },
            {
                "label": "[E-POST]",
                "value": "emil.johnsson@example.com"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1200,
        "text": "Vi p\u00e5 BusinessVentures AB (org-nummer 557311-0123) vill \u00f6ppna ett nytt f\u00f6retagskonto f\u00f6r v\u00e5r klient, Mikael Svensson. Kan ni assistera oss med detta?",
        "to_mask": [
            {
                "label": "[ARBETSPLATS]",
                "value": "Hexa Financial"
            },
            {
                "label": "[ORG-NUMMER]",
                "value": "Alpa Invest"
            },
            {
                "label": "[NAMN]",
                "value": "Zofia H\u00e5kansson"
            }
        ]
    }
]